# Generated by grunt-jade-l10n-extractor
# Translators:
# Jaesoo Kim <181.9cm@gmail.com>, 2015
# ripko, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Ripple Trade\n"
"PO-Revision-Date: 2015-05-22 08:04+0000\n"
"Last-Translator: Jaesoo Kim <181.9cm@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/ripple-trade/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/jade/client/index.jade:5 src/jade/client/navbar.jade:117
#: src/jade/tabs/trust.jade:59 src/jade/tabs/trust.jade:168
msgid "Balance"
msgstr "잔고"

#: src/jade/client/index.jade:7 src/jade/client/navbar.jade:119
msgid "History"
msgstr "거래 내역"

#: src/jade/client/index.jade:8 src/jade/client/navbar.jade:121
msgid "Contacts"
msgstr "연락처"

#: src/jade/client/index.jade:12 src/jade/client/navbar.jade:21
#: src/jade/tabs/contacts.jade:65
msgid "Send"
msgstr "송금"

#: src/jade/client/index.jade:16
msgid "Convert"
msgstr "환전"

#: src/jade/client/index.jade:18 src/jade/client/navbar.jade:23
#: src/jade/client/navbar.jade:25 src/jade/tabs/settings/navbar.jade:3
msgid "Trade"
msgstr "거래"

#: src/jade/client/index.jade:22 src/jade/client/navbar.jade:27
#: src/jade/client/navbar.jade:133
msgid "Fund"
msgstr "자금"

#: src/jade/client/index.jade:24 src/jade/tabs/fund/menu.jade:29
msgid "Gateways"
msgstr "게이트웨이"

#: src/jade/client/index.jade:29 src/jade/client/navbar.jade:107
#: src/jade/tabs/su.jade:12
msgid "Account"
msgstr "지갑"

#: src/jade/client/index.jade:32 src/jade/client/navbar.jade:109
#: src/jade/tabs/advanced.jade:19
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: src/jade/client/index.jade:35
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: src/jade/client/index.jade:61
msgid "Why Use Ripple Trade?"
msgstr "왜 리플 트레이드를 이용해야 되나요?"

#: src/jade/client/index.jade:66
msgid "Home of XRP -"
msgstr "XRP의 홈"

#: src/jade/client/index.jade:67
msgid "the best place to buy and sell XRP"
msgstr "XRP를 사고팔기에 최적의 사이트"

#: src/jade/client/index.jade:71
msgid "Free -"
msgstr "무료"

#: src/jade/client/index.jade:72
msgid "no fees to sign up and use Ripple Trade"
msgstr "회원가입 및 리플트레이를 수수료 없이 이용"

#: src/jade/client/index.jade:76
msgid "No Middlemen -"
msgstr "중개인이 없다"

#: src/jade/client/index.jade:77
msgid ""
"When you submit orders, Ripple automatically finds the best available match,"
" without a clearinghouse or broker."
msgstr "주문시 리플은 가장 적합한 상대를 중개인 및 교환소 없이 자동으로 찾음"

#: src/jade/client/index.jade:81
msgid "Deposit, trade and withdraw money on Ripple via gateways."
msgstr "게이트웨이를 통하여 리플에 예탁, 거래, 인출 하기"

#: src/jade/client/index.jade:89
msgid "Featured Ripple Gateways"
msgstr "주요 리플 게이트웨이"

#: src/jade/client/index.jade:91
msgid "Ripple's growing gateway network."
msgstr "리플의 성장하는 게이트웨이 네트워크"

#: src/jade/client/index.jade:93 src/jade/client/index.jade:96
#: src/jade/client/index.jade:99 src/jade/client/index.jade:102
#: src/jade/client/index.jade:105 src/jade/client/index.jade:108
#: src/jade/client/index.jade:111 src/jade/client/index.jade:114
#: src/jade/client/index.jade:117 src/jade/tabs/banner/unfunded.jade:6
#: src/jade/tabs/brl.jade:53 src/jade/tabs/brl.jade:57
#: src/jade/tabs/brl.jade:93 src/jade/tabs/btc.jade:46
#: src/jade/tabs/eur.jade:50 src/jade/tabs/eur.jade:54
#: src/jade/tabs/eur.jade:86 src/jade/tabs/eur.jade:93
#: src/jade/tabs/gold.jade:51 src/jade/tabs/jpy.jade:55
#: src/jade/tabs/jpy.jade:91 src/jade/tabs/jpy.jade:97
#: src/jade/tabs/mxn.jade:53 src/jade/tabs/send.jade:63
#: src/jade/tabs/trade.jade:320 src/jade/tabs/usd.jade:51
#: src/jade/tabs/usd.jade:83 src/jade/tabs/usd.jade:90
#: src/jade/tabs/usd.jade:100 src/jade/tabs/widgets/orders.jade:31
msgid "{{1}}"
msgstr "{{1}}"

#: src/jade/client/index.jade:123
msgid "Version: {{version}}"
msgstr "버전: {{version}}"

#: src/jade/client/index.jade:128
msgid "Terms of Use"
msgstr "서비스 이용약관"

#: src/jade/client/index.jade:129
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보취급방침"

#: src/jade/client/index.jade:130
msgid "Support"
msgstr "고객지원"

#: src/jade/client/index.jade:131
msgid "Bug reports"
msgstr "버그 신고"

#: src/jade/client/index.jade:138
msgid "more..."
msgstr "추가..."

#: src/jade/client/index.jade:142
msgid "Select a language"
msgstr "언어선택"

#: src/jade/client/navbar.jade:2
msgid ""
"You are viewing an account in {{1}} mode. While in this mode, you can view "
"publicly available data, but you cannot initiate any transactions. Click "
"{{2}} to exit."
msgstr "{{1}} 모드에서 지갑을 볼 수 있습니다. 현재 모드에있는 동안, 공개 된 데이터를 볼 수 있지만, 거래를 시작할 수 없습니다. {{2}}  클릭해서 종료"

#: src/jade/client/navbar.jade:8
msgid ""
"Warning: this account has over 200 trust lines, so the displayed account "
"balance may not be accurate."
msgstr "경고: 이 계정에 200 개 이상의 트러스트 라인이 연결되 있으므로 표시된 계정 잔액이 정확하지 않을 수 있습니다."

#: src/jade/client/navbar.jade:19
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: src/jade/client/navbar.jade:49 src/jade/tabs/account/private.jade:7
#: src/jade/tabs/account/private.jade:16 src/jade/tabs/account/public.jade:45
#: src/jade/tabs/apps.jade:8 src/jade/tabs/btc.jade:72
#: src/jade/tabs/exchange.jade:9 src/jade/tabs/kyc.jade:45
#: src/jade/tabs/recover.jade:26 src/jade/tabs/security.jade:147
#: src/jade/tabs/su.jade:8 src/jade/tabs/trust.jade:9
#: src/jade/tabs/trust.jade:139
msgid "Loading..."
msgstr "로딩중"

#: src/jade/client/navbar.jade:50
msgid "There are no recent notifications."
msgstr "최근 공지 사항이 없습니다."

#: src/jade/client/navbar.jade:54
msgid "You sent {{1}} to {{2}}"
msgstr "{{1}}을 {{2}}에게 보냈습니다."

#: src/jade/client/navbar.jade:60
msgid "{{1}} sent you {{2}}"
msgstr "{{1}}이 {{2}}를 보냈습니다."

#: src/jade/client/navbar.jade:68
msgid "{{entry.transaction.counterparty | rpcontactname}} now trusts you for"
msgstr "{{entry.transaction.counterparty | rpcontactname}}는 사용자에게 다음 긍액과 관련하여 트러스트를 부여합니다. "

#: src/jade/client/navbar.jade:74 src/jade/notification/account.jade:25
#: src/jade/tabs/history.jade:115 src/jade/tabs/history/effects.jade:63
msgid "You have now connected to the gateway {{1}}{{2: for }}{{3}}."
msgstr "게이트웨이와 연결이 되었습니다 {{1}}{{2: for }}{{3}}."

#: src/jade/client/navbar.jade:85
msgid "You cancelled an order accepting {{1}} for {{2}}"
msgstr "주문을 취소하였습니다 {{1}} for {{2}}"

#: src/jade/client/navbar.jade:92 src/jade/tabs/history.jade:138
msgid "Account details have been changed"
msgstr "계좌 내역이 수정되었습니다."

#: src/jade/client/navbar.jade:95 src/jade/tabs/history.jade:141
#: src/jade/tabs/trust.jade:171
msgid "Rippling"
msgstr "리플링"

#: src/jade/client/navbar.jade:97 src/jade/tabs/history.jade:143
msgid "Failed transaction"
msgstr "거래 실패"

#: src/jade/client/navbar.jade:103
msgid "View Full History"
msgstr "전체 거래내역 보기"

#: src/jade/client/navbar.jade:111
msgid "Log Out"
msgstr "로그아웃"

#: src/jade/client/navbar.jade:126
msgid "Simple"
msgstr "간편거래"

#: src/jade/client/navbar.jade:128 src/jade/tabs/settings/navbar.jade:4
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: src/jade/client/navbar.jade:135
msgid "Withdraw"
msgstr "인출"

#: src/jade/client/navbar.jade:137
msgid ""
"Your account was successfully recovered and encrypted with the new password "
"you provided!"
msgstr "새로운 암호로 지갑이 성공적으로 복구되고 암호화 되었습니다."

#: src/jade/client/navbar.jade:138
msgid "dismiss"
msgstr ""

#: src/jade/directives/addresspopover.jade:3
msgid "Ripple address {{ identity }}"
msgstr "리플 주소"

#: src/jade/directives/addresspopover.jade:8 src/jade/tabs/tx.jade:13
msgid "Show in graph"
msgstr "도표로 보여주기"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:8
msgid "Connecting gateway to your account..."
msgstr "게이트웨이 연결중..."

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:10
msgid "Gateway connected."
msgstr "게이트웨이 연결됨"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:12
msgid "There was a problem connecting to the gateway. Please try again later."
msgstr "게이트웨이 연결에 문제가 있습니다. 잠시 후 다시 시도해 주세요."

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:14
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:73
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:158
#: src/jade/messages/sendconvert/confirmation.jade:13
msgid "Error code: {{engine_result}} - {{engine_result_message}}"
msgstr "에러 코드:  {{engine_result}} - {{engine_result_message}}"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:19
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:23
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:28
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:33
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:45
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:52
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:156
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:163
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:167
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:172
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:177
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:186
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:193
msgid "Request failed"
msgstr "요청이 실패했습니다."

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:21
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:165
msgid "Your request timed out, please try again."
msgstr "요청 시간이 경과 되었습니다. 다시 시도해 주세요."

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:25
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:84
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:169
#: src/jade/messages/sendconvert/confirmation.jade:18
msgid "Error code: Destination tag needed [tefDST_TAG_NEEDED]."
msgstr "에러 코드: 대상 태그 필요 [tefDST_TAG_NEEDED]."

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:30
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:174
msgid ""
"Error code: This request failed because it exceeded the maximum network fee,"
" please try again later [telINSUF_FEE_P]."
msgstr "에러 코드: 네트워크 최대 수수료를 초과하였습니다. 요청이 실패하였으니 다시 시도해 주세요 [telINSUF_FEE_P]."

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:35
msgid ""
"Error code: You have no gateway connected in this currency [terNO_LINE]."
msgstr "에러 코드: 해당 통화와 연결된 게이트웨이가 없습니다 [terNO_LINE]."

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:37
msgid ""
"Error code: Insufficient reserve to connect gateway [tecINSUF_RESERVE_LINE]."
msgstr "에러 코드: 게이트웨이 연결에 부족한 저당입니다 [tecINSUF_RESERVE_LINE]."

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:39
msgid ""
"Error code: You have an insufficient reserve amount to connect a gateway "
"[tecNO_LINE_INSUF_RESERVE]. {{1}}"
msgstr "에러 코드: 게이트웨이 연결에 부족한 저당입니다 [tecNO_LINE_INSUF_RESERVE]. {{1}}"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:41 src/jade/tabs/fund.jade:34
#: src/jade/tabs/send.jade:110 src/jade/tabs/trust.jade:74
msgid "More information"
msgstr "상세 정보"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:42
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:98
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:135
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:183
#: src/jade/messages/sendconvert/confirmation.jade:27
msgid "Error: {{engine_result_message}}"
msgstr "에러: {{engine_result_message}}"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:47
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:103
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:188
#: src/jade/messages/sendconvert/confirmation.jade:32
msgid "Error code: You have no trust line in this currency [terNO_LINE]."
msgstr "에러 코드: 해당 통화와 연결된 게이트웨이가 없습니다 [terNO_LINE]."

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:49
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:190
msgid "Your request failed: {{engine_result}} - {{engine_result_message}}"
msgstr "요청이 실패하였습니다: {{engine_result}} - {{engine_result_message}}"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:54
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:195
msgid "Error code: request could not be submitted [tejLost]."
msgstr "에러 코드: 요청을 제출할 수  없습니다 [tejLost]."

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:56
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:197 src/jade/tabs/trust.jade:36
msgid ""
"This request failed because the current network fee is higher than your "
"account limit. You can adjust your maximum network fee in Settings &gt "
"Advanced, or try again later. <br>Error code: Network fee exceeded "
"[tejMaxFeeExceeded]."
msgstr "거래가 실패하였습니다. 현재 네트워크 수수료가 지갑 한도를 초과했습니다. 네트워크 최대 수수료를 고급 설정에서 조절하거나, 다음에 다시 시도하십시오. 에러 코드: 네트워크 수수료를 조절하십시오 [tejMaxFeeExceeded]."

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:59
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:200
msgid ""
"Your request could not be submitted: {{engine_result}} - "
"{{engine_result_message}}"
msgstr "다음과 같은 이유로 거래가 제출되지 않았습니다. {{engine_result}} - {{engine_result_message}}"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:67
msgid "Payment pending"
msgstr "결제 보류중"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:69
msgid "Payment successful"
msgstr "결제 완료"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:71
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:82
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:87
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:92
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:101
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:108
msgid "Payment failed"
msgstr "결제 실패"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:78
msgid "Payment failed [tefMAX_LEDGER]."
msgstr "결제 실패 [tefMAX_LEDGER]."

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:80
msgid "Your payment timed out, please try again."
msgstr "요청 시간이 경과 되었습니다. 다시 시도해 주세요."

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:89
#: src/jade/messages/sendconvert/confirmation.jade:39
msgid ""
"Error code: This transaction failed because it exceeded the maximum network "
"fee, please try again later [telINSUF_FEE_P]."
msgstr "에러 코드: 네트워크 최대 수수료를 초과하였습니다. 요청이 실패하였으니 다시 시도해 주세요. [telINSUF_FEE_P]."

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:94
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:179
msgid "Error code: No destination [tecNO_DST]."
msgstr "에러 코드: 대상 없음 [tecNO_DST]."

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:96
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:181
#: src/jade/messages/sendconvert/confirmation.jade:25
msgid ""
"Error code: Insufficient XRP sent to destination [tecNO_DST_INSUF_XRP]."
msgstr "에러 코드: 불충분한 XRP 를 보냅니다[tecNO_DST_INSUF_XRP]."

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:105
msgid "Your payment failed: {{engine_result}} - {{engine_result_message}}"
msgstr "결제가 실패하였습니다: {{engine_result}} - {{engine_result_message}}"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:110
msgid "Error code: Transaction could not be submitted [tejLost]."
msgstr "에러 코드: 거래 요청이 이루어지지 않았습니다 [tejLost]."

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:112
msgid ""
"This transaction failed because the current network fee is higher than your "
"account limit. You can adjust your maximum network fee in Settings &gt "
"Advanced, or try again later. <br>Error code: Network fee exceeded "
"[tejMaxFeeExceeded]."
msgstr "거래가 실패하였습니다. 현재 네트워크 수수료가 지갑 한도를 초과했습니다. 네트워크 최대 수수료를 고급 설정에서 조절하거나, 다음에 다시 시도하십시오. 에러 코드: 네트워크 수수료를 조절하십시오 [tejMaxFeeExceeded]."

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:115
msgid ""
"Your payment could not be submitted: {{engine_result}} - "
"{{engine_result_message}}"
msgstr "결제가 이루어지지 않았습니다: {{engine_result}} - {{engine_result_message}}"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:121
msgid "Request is malformed."
msgstr "요청이 잘못되었습니다."

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:122
msgid ""
"Your request is invalid, reason: {{engine_result_message}} - "
"{{engine_result_message}}"
msgstr "다음과 같은 이유로 요청이 유효하지 않습니다: {{engine_result_message}} - {{engine_result_message}}"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:125
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:142
msgid "Transaction failed."
msgstr "결제 실패."

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:127
msgid "You do not have enough funds to create this order [tecUNFUNDED_ORDER]."
msgstr "거래하기 위한 자금이 부족합니다 [tecUNFUNDED_ORDER]."

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:129
msgid ""
"Insufficient reserve amount to submit an order [tecINSUF_RESERVE_OFFER]."
msgstr "거래시 필요한 저당이 부족합니다 [tecINSUF_RESERVE_OFFER]."

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:131
msgid ""
"This transaction failed because the current network fee is higher than your "
"account limit. You can adjust your maximum network fee in Settings &gt "
"Advanced, or try again later. <br>Error code: Network fee exceeded "
"[tejMaxFeeExceeded]. {{1}}"
msgstr "거래가 실패하였습니다. 현재 네트워크 수수료가 지갑 한도를 초과했습니다. 네트워크 최대 수수료를 고급 설정에서 조절하거나, 다음에 다시 시도하십시오. 에러 코드: 네트워크 수수료를 조절하십시오 [tejMaxFeeExceeded]."

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:134
msgid "More information."
msgstr "추가 정보"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:138
msgid "Trade failed."
msgstr "거래가 실패했습니다."

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:140
msgid "Trade failed, reason: {{engine_result_message}}"
msgstr "거래가 실패했습니다: {{engine_result_message}}"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:144
msgid ""
"The particular server you sent the transaction to was too busy to forward or"
" process your transaction at the fee you included in it [telINSUF_FEE_P]."
msgstr "회원님이 거래한 수수료를 포함한 특정 서버가 거래를 전송하거나 처리하기에 매우 바쁜 상태입니다[telINSUF_FEE_P]."

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:152
msgid "Request pending"
msgstr "요청 승인중"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:154
msgid "Request successful"
msgstr "승인 완료"

#: src/jade/messages/sendconvert/confirmation.jade:4
msgid "Transaction pending."
msgstr "거래 승인중"

#: src/jade/messages/sendconvert/confirmation.jade:6
msgid "Transaction successful"
msgstr "거래 완료"

#: src/jade/messages/sendconvert/confirmation.jade:8
#: src/jade/messages/sendconvert/confirmation.jade:11
#: src/jade/messages/sendconvert/confirmation.jade:16
#: src/jade/messages/sendconvert/confirmation.jade:21
#: src/jade/messages/sendconvert/confirmation.jade:30
#: src/jade/messages/sendconvert/confirmation.jade:37
#: src/jade/messages/sendconvert/localerror.jade:5
#: src/jade/messages/sendconvert/localerror.jade:8
#: src/jade/messages/sendconvert/localerror.jade:11
#: src/jade/messages/sendconvert/localerror.jade:14
msgid "Transaction failed"
msgstr "거래 실패"

#: src/jade/messages/sendconvert/confirmation.jade:9 src/jade/tabs/brl.jade:25
#: src/jade/tabs/btc.jade:22 src/jade/tabs/eur.jade:25
#: src/jade/tabs/gold.jade:25 src/jade/tabs/jpy.jade:25
#: src/jade/tabs/mxn.jade:25 src/jade/tabs/trust.jade:43
#: src/jade/tabs/usd.jade:25
msgid "Please try again later."
msgstr "다시 시도해 주세요."

#: src/jade/messages/sendconvert/confirmation.jade:23
msgid "Error code: The destination account does not exist [tecNO_DST]."
msgstr "에러 코드: 대상 지갑이 존재 하지 않습니다 [tecNO_DST]."

#: src/jade/messages/sendconvert/confirmation.jade:34
msgid "Your transaction failed: {{engine_result_message}}"
msgstr "거래가 실패했습니다: {{engine_result_message}}"

#: src/jade/messages/sendconvert/localerror.jade:6
msgid ""
"Error code: The account you&#39;re trying to send to does not exist "
"[noDest]."
msgstr "에러 코드: 보내려는 지갑이 존재하지 않습니다 [noDest]."

#: src/jade/messages/sendconvert/localerror.jade:9
msgid ""
"Error code: Ripple was unable to find a path between you and the destination"
" account [noPath]."
msgstr "에러 코드: 대상 지갑 간에 연결된 경로를 찾지 못했습니다 [noPath]."

#: src/jade/messages/sendconvert/localerror.jade:12
msgid ""
"Error code: This transaction failed because it exceeded the maximum network "
"fee. [maxfeeExceeded]."
msgstr "에러 코드: 네트워크 최대 수수료를 초과하였습니다. 거래가 실패하였습니다. [maxfeeExceeded]."

#: src/jade/messages/sendconvert/localerror.jade:15
msgid ""
"Error code: The transaction was rejected by the Ripple network "
"[invalidTransaction]."
msgstr "에러 코드: 거래가 거절되었습니다 [invalidTransaction]."

#: src/jade/messages/sendconvert/localerror.jade:17
msgid "Account unlock failed"
msgstr "지갑 잠금해제 실패"

#: src/jade/messages/sendconvert/localerror.jade:18
#: src/jade/tabs/trust.jade:40
msgid "Your account could not be unlocked. Please try again later."
msgstr "지갑을 열지 못했습니다. 다시 시도해 주십시오."

#: src/jade/messages/sendconvert/localerror.jade:20
msgid ""
"Sorry, an error occurred while submitting your transaction.Make sure you are"
" connected to the Internet and try again later."
msgstr "거래 요청 중 에러가 발생했습니다. 인터넷 연결 여부를 확인하시고 다시 시도해 주세요."

#: src/jade/messages/sendconvert/localerror.jade:22
msgid ""
"Before trying again, please ensure that the transaction has not been "
"executed already."
msgstr "다시 시도하기 전에 거래가 완료되었는지 한번 더 확인하세요."

#: src/jade/messages/sendconvert/waiting.jade:5
msgid "Sending transaction to the Ripple network"
msgstr "거래 내역을 리플 네트워크에 보내는 중"

#: src/jade/notification/account.jade:3
msgid "You sent {{1}} {{2}} to {{3}}"
msgstr "{{1}} {{2}}을 {{3}}에게 보냈습니다."

#: src/jade/notification/account.jade:11
msgid "{{tx.counterparty | rpcontactname}} sent you"
msgstr "{{tx.counterparty | rpcontactname}}님이 보냈습니다."

#: src/jade/notification/account.jade:18
msgid "{{tx.counterparty | rpcontactname}} now trusts you for"
msgstr "{{tx.counterparty | rpcontactname}}는 트러스트 합니다."

#: src/jade/popup/modifyOrderError.jade:2
msgid "Modify Order Error"
msgstr "거래 수정 에러"

#: src/jade/popup/modifyOrderError.jade:4
msgid "Sorry, your order could not be modified."
msgstr "거래가 수정되지 않았습니다."

#: src/jade/popup/modifyOrderError.jade:5
msgid ""
"Your original order was cancelled but the modified order was not placed. "
"<br/>"
msgstr "원거래가 취소되었지만 수정된 거래는 나타나지 않았습니다."

#: src/jade/popup/modifyOrderError.jade:6
msgid ""
"The quantity of your order changed by {{order.qtyChangeAfterCancel | "
"rpamount}} before the order could be modified. <br/><br/>"
msgstr "거래량이 수정되었습니다 {{order.qtyChangeAfterCancel | rpamount}}  거래 전 수정됩니다."

#: src/jade/popup/modifyOrderError.jade:7
msgid ""
"To safeguard against the possibility of overfills a new order has not been "
"placed. <br/>"
msgstr "지나치게 많은양의 거래를 보호하기 위하여 새 거래가 등록되지 않았습니다."

#: src/jade/popup/modifyOrderError.jade:8
msgid ""
"Please check your balance and history before placing the new order manually."
" <br/>"
msgstr "거래 전 거래내역과 잔고를 직접 확인하세요."

#: src/jade/popup/modifyOrderError.jade:10 src/jade/popup/unlock.jade:17
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/jade/popup/unlock.jade:2
msgid "Unlock account"
msgstr "지갑 잠금해제"

#: src/jade/popup/unlock.jade:5 src/jade/tabs/login/form.jade:8
#: src/jade/tabs/recover.jade:38 src/jade/tabs/register.jade:58
#: src/jade/tabs/security.jade:12
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: src/jade/popup/unlock.jade:8
msgid "Please enter your password to show your secret key."
msgstr "시크릿 키를 보려면 비밀번호를 입력하세요."

#: src/jade/popup/unlock.jade:9 src/jade/tabs/send.jade:205
msgid "Please enter your password to confirm this transaction."
msgstr "해당 거래를 승인하려면 비밀번호를 입력하세요."

#: src/jade/popup/unlock.jade:10
msgid "This password is incorrect, please try again."
msgstr "잘못된 비밀번호입니다. 다시 시도해 주세요."

#: src/jade/popup/unlock.jade:13
msgid "Confirming password"
msgstr "비밀번호 확인 중"

#: src/jade/popup/unlock.jade:16 src/jade/tabs/account/public.jade:44
#: src/jade/tabs/security.jade:146
msgid "Submit"
msgstr "제출하기"

#: src/jade/tabs/2fa/form.jade:3
msgid "Country Code"
msgstr "국가 코드"

#: src/jade/tabs/2fa/form.jade:6 src/jade/tabs/kyc.jade:162
msgid "Phone Number"
msgstr "휴대전화 번호"

#: src/jade/tabs/_usd.jade:6 src/jade/tabs/apps.jade:5
#: src/jade/tabs/balance.jade:5 src/jade/tabs/brl.jade:6
#: src/jade/tabs/btc.jade:9 src/jade/tabs/eur.jade:6
#: src/jade/tabs/exchange.jade:6 src/jade/tabs/fund.jade:6
#: src/jade/tabs/gold.jade:6 src/jade/tabs/history.jade:6
#: src/jade/tabs/jpy.jade:6 src/jade/tabs/kyc.jade:6 src/jade/tabs/mxn.jade:6
#: src/jade/tabs/send.jade:6 src/jade/tabs/su.jade:5
#: src/jade/tabs/trade.jade:7 src/jade/tabs/trust.jade:6
#: src/jade/tabs/usd.jade:6 src/jade/tabs/withdraw.jade:6
#: src/jade/tabs/xrp.jade:6
msgid "You have to be online to see this screen"
msgstr "해당 화면을 보려면 온라인 상태여야 합니다. "

#: src/jade/tabs/_usd.jade:17
msgid "USD instant deposit"
msgstr "USD 즉시 예탁"

#: src/jade/tabs/_usd.jade:19 src/jade/tabs/_usd.jade:21
msgid "Step 1 (Amount)"
msgstr "스텝 1 (금액)"

#: src/jade/tabs/_usd.jade:22
msgid "Step 2 (Confirmation)"
msgstr "스텝 2 (확인)"

#: src/jade/tabs/_usd.jade:23
msgid "Step 3 (Complete deposit)"
msgstr "스텝 3 (예탁하기)"

#: src/jade/tabs/_usd.jade:26
msgid "STEP 1: AMOUNT"
msgstr "스텝 1: 금액"

#: src/jade/tabs/_usd.jade:28
msgid "STEP 2: CONFIRMATION"
msgstr "스텝 2: 확인"

#: src/jade/tabs/_usd.jade:30
msgid "STEP 3: COMPLETE DEPOSIT"
msgstr "스텝 3: 예탁하기"

#: src/jade/tabs/_usd.jade:34
msgid ""
"Success! You've completed your USD deposit. Your funds should be available "
"within a few minutes."
msgstr "거래 성공! USD 예탁이 완료되었습니다. 몇 분 내로 자금이 이용가능 합니다."

#: src/jade/tabs/_usd.jade:36
msgid "You cancelled your deposit."
msgstr "예탁을 취소하셨습니다."

#: src/jade/tabs/_usd.jade:38
msgid ""
"Your deposit failed. Your bank account was not charged. Please contact "
"{{1}}."
msgstr "예탁 실패. 은행 계좌가 부과되지 않았습니다. {{1}} 연결하기"

#: src/jade/tabs/_usd.jade:49 src/jade/tabs/_usd.jade:91
#: src/jade/tabs/fund.jade:41 src/jade/tabs/history.jade:172
#: src/jade/tabs/trust.jade:89
msgid "Amount"
msgstr "금액"

#: src/jade/tabs/_usd.jade:59 src/jade/tabs/_usd.jade:62
msgid "Select your bank"
msgstr "은행 선택"

#: src/jade/tabs/_usd.jade:77
msgid ""
"Ripple Trade has partnered with SnapSwap to make USD deposits easier. By "
"continuing, you agree to SnapSwap's {{1}}To contact support, email {{2}}."
msgstr "리플 트레이드는 USD 예탁을 편리하게 하기위해 SnapSwap과 파트너를 맺었습니다. 계속 진행하시려면, SnapSwap의 {{1}} 연결 지원을 승낙하세요, 이메일 {{2}}."

#: src/jade/tabs/_usd.jade:93 src/jade/tabs/history.jade:178
msgid "Fee"
msgstr "이용 요금"

#: src/jade/tabs/_usd.jade:95
msgid "Total"
msgstr "합계"

#: src/jade/tabs/_usd.jade:98
msgid "Calculating..."
msgstr "계산 중"

#: src/jade/tabs/_usd.jade:109 src/jade/tabs/register.jade:126
#: src/jade/tabs/register.jade:133
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: src/jade/tabs/_usd.jade:111 src/jade/tabs/btc.jade:73
#: src/jade/tabs/exchange.jade:111 src/jade/tabs/send.jade:213
#: src/jade/tabs/trade.jade:67 src/jade/tabs/trade.jade:77
#: src/jade/tabs/trade.jade:248 src/jade/tabs/trade.jade:407
#: src/jade/tabs/trust.jade:140
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: src/jade/tabs/account/navbar.jade:2
msgid "Public Information"
msgstr "공공 정보"

#: src/jade/tabs/account/private.jade:1
msgid "Profile Information"
msgstr "프로필 정보"

#: src/jade/tabs/account/private.jade:3
msgid "Identity Information"
msgstr "본인 정보"

#: src/jade/tabs/account/private.jade:8 src/jade/tabs/account/private.jade:17
msgid "Completed"
msgstr "완료"

#: src/jade/tabs/account/private.jade:9 src/jade/tabs/account/private.jade:18
msgid "Incomplete"
msgstr "미완료"

#: src/jade/tabs/account/private.jade:10 src/jade/tabs/account/private.jade:19
msgid "Complete your profile"
msgstr "프로필 작성 완료"

#: src/jade/tabs/account/private.jade:12
msgid "Identity Questions"
msgstr "본인확인 질문"

#: src/jade/tabs/account/public.jade:1
msgid "Changing your Ripple name..."
msgstr "리플 아이디 변경"

#: src/jade/tabs/account/public.jade:2
msgid "Your Ripple name has been changed successfully."
msgstr "리플 아이디가 성공적으로 변경되었습니다."

#: src/jade/tabs/account/public.jade:3
msgid "Account settings"
msgstr "지갑 설정"

#: src/jade/tabs/account/public.jade:5 src/jade/tabs/fund/menu.jade:2
#: src/jade/tabs/login/form.jade:3
msgid "Ripple name"
msgstr "리플 아이디"

#: src/jade/tabs/account/public.jade:9 src/jade/tabs/advanced.jade:27
#: src/jade/tabs/advanced.jade:44 src/jade/tabs/advanced.jade:63
#: src/jade/tabs/advanced.jade:86 src/jade/tabs/advanced.jade:134
#: src/jade/tabs/contacts.jade:61 src/jade/tabs/security.jade:120
#: src/jade/tabs/security.jade:180 src/jade/tabs/trust.jade:191
#: src/jade/tabs/trust.jade:193
msgid "edit"
msgstr "편집"

#: src/jade/tabs/account/public.jade:12
msgid "New Ripple name"
msgstr "새 리플 아이디"

#: src/jade/tabs/account/public.jade:17 src/jade/tabs/register.jade:35
#: src/jade/tabs/widgets/balances.jade:24
msgid "Available"
msgstr "가능"

#: src/jade/tabs/account/public.jade:20 src/jade/tabs/register.jade:39
msgid "Already taken!"
msgstr "이미 사용중!"

#: src/jade/tabs/account/public.jade:21
msgid "Reserved for {{usernameReservedFor}}{{1}}{{2}}"
msgstr "{{usernameReservedFor}}{{1}}{{2}} 을 위해 보관 중"

#: src/jade/tabs/account/public.jade:24 src/jade/tabs/register.jade:45
msgid "Must be at least 2 characters"
msgstr "최소 2자 이상 설정"

#: src/jade/tabs/account/public.jade:25 src/jade/tabs/register.jade:47
msgid "Must be at most 20 characters"
msgstr "최대 20자 이내 설정"

#: src/jade/tabs/account/public.jade:26
msgid "Only a-z, 0-9 and hyphen (-)"
msgstr "a-z, 0-9, 하이픈 (-) 이용 가능"

#: src/jade/tabs/account/public.jade:27 src/jade/tabs/register.jade:51
msgid "Cannot start with hyphen (-)"
msgstr "하이픈 (-) 으로 시작할 수 없음"

#: src/jade/tabs/account/public.jade:28 src/jade/tabs/register.jade:53
msgid "Cannot end with hyphen (-)"
msgstr "하이픈 (-) 으로 끝날 수 없음"

#: src/jade/tabs/account/public.jade:29
msgid "Cannot bundle hyphens (--)"
msgstr "하이픈 (--) 연속 사용 불가"

#: src/jade/tabs/account/public.jade:30 src/jade/tabs/register.jade:56
msgid "Checking..."
msgstr "검토중"

#: src/jade/tabs/account/public.jade:32 src/jade/tabs/security.jade:126
msgid "Current password"
msgstr "현재 비밀번호"

#: src/jade/tabs/account/public.jade:35 src/jade/tabs/security.jade:18
#: src/jade/tabs/security.jade:23
msgid "Entered password is wrong."
msgstr "입력한 비밀번호 오류"

#: src/jade/tabs/account/public.jade:37
msgid "Your Ripple name has been changed. Please login again."
msgstr "리플 아이디가 변경되었습니다. 다시 로그인 하세요."

#: src/jade/tabs/account/public.jade:39
msgid "Couldn't change your Ripple name, please try again later."
msgstr "리플 아이디를 변경할 수 없습니다. 다시 시도해 주세요."

#: src/jade/tabs/account/public.jade:47 src/jade/tabs/advanced.jade:36
#: src/jade/tabs/advanced.jade:53 src/jade/tabs/advanced.jade:77
#: src/jade/tabs/advanced.jade:94 src/jade/tabs/advanced.jade:124
#: src/jade/tabs/btc.jade:74 src/jade/tabs/contacts.jade:50
#: src/jade/tabs/contacts.jade:93 src/jade/tabs/exchange.jade:113
#: src/jade/tabs/exchange.jade:126 src/jade/tabs/kyc.jade:116
#: src/jade/tabs/kyc.jade:131 src/jade/tabs/kyc.jade:156
#: src/jade/tabs/kyc.jade:157 src/jade/tabs/kyc.jade:186
#: src/jade/tabs/login/form.jade:26 src/jade/tabs/security.jade:79
#: src/jade/tabs/security.jade:112 src/jade/tabs/security.jade:149
#: src/jade/tabs/send.jade:215 src/jade/tabs/send.jade:227
#: src/jade/tabs/send.jade:252 src/jade/tabs/send.jade:286
#: src/jade/tabs/trade.jade:55 src/jade/tabs/trust.jade:141
#: src/jade/tabs/trust.jade:143 src/jade/tabs/trust.jade:213
#: src/jade/tabs/trust.jade:251
msgid "cancel"
msgstr "취소"

#: src/jade/tabs/account/public.jade:49
msgid "Ripple address"
msgstr "리플 계좌번호"

#: src/jade/tabs/advanced.jade:8
msgid "Your blob vault has been changed successfully."
msgstr "블랍 금고가 성공적으로 변경되었습니다."

#: src/jade/tabs/advanced.jade:9
msgid "Your bitcoin bridge has been changed successfully."
msgstr "비트코인 브릿지 설정이 성공적으로 변경되었습니다."

#: src/jade/tabs/advanced.jade:10
msgid "Trustline advanced settings has been changed successfully."
msgstr "트러스트 라인 고급설정이 성공적으로 변경되었습니다."

#: src/jade/tabs/advanced.jade:11
msgid "Maximum network fee has been changed successfully."
msgstr "최대 네트워크 수수료가 성공적으로 변경되었습니다."

#: src/jade/tabs/advanced.jade:12
msgid "A new server has been successfully added."
msgstr "새로운 서버가 성공적으로 추가되었습니다."

#: src/jade/tabs/advanced.jade:13
msgid "A server has been successfully removed."
msgstr "새로운 서버가 성공적으로 제거되었습니다."

#: src/jade/tabs/advanced.jade:14
msgid "A server has been changed successfully."
msgstr "새로운 서버가 성공적으로 변경되었습니다."

#: src/jade/tabs/advanced.jade:21
msgid "Blob vault"
msgstr "블랍 금고"

#: src/jade/tabs/advanced.jade:32 src/jade/tabs/advanced.jade:49
#: src/jade/tabs/advanced.jade:73 src/jade/tabs/advanced.jade:92
#: src/jade/tabs/advanced.jade:120 src/jade/tabs/contacts.jade:88
#: src/jade/tabs/fund.jade:65 src/jade/tabs/security.jade:190
#: src/jade/tabs/send.jade:251 src/jade/tabs/send.jade:284
#: src/jade/tabs/trust.jade:119 src/jade/tabs/trust.jade:232
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: src/jade/tabs/advanced.jade:34 src/jade/tabs/advanced.jade:51
#: src/jade/tabs/advanced.jade:75 src/jade/tabs/advanced.jade:122
#: src/jade/tabs/contacts.jade:91 src/jade/tabs/security.jade:198
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/jade/tabs/advanced.jade:38
msgid "Bitcoin bridge"
msgstr "비트코인 브릿지"

#: src/jade/tabs/advanced.jade:55
msgid "Trust line"
msgstr "트러스트 라인"

#: src/jade/tabs/advanced.jade:60 src/jade/tabs/advanced.jade:71
#: src/jade/tabs/security.jade:162
msgid "Show"
msgstr "보여주기"

#: src/jade/tabs/advanced.jade:61 src/jade/tabs/security.jade:163
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: src/jade/tabs/advanced.jade:78
msgid "Network settings"
msgstr "네트워크 설정"

#: src/jade/tabs/advanced.jade:80
msgid "Maximum network fee"
msgstr "네트워크 최대 수수료"

#: src/jade/tabs/advanced.jade:96
msgid "Server settings"
msgstr "서버 설정"

#: src/jade/tabs/advanced.jade:101
msgid "WebSocket host name"
msgstr "웹소켓 호스트 이름"

#: src/jade/tabs/advanced.jade:103
msgid "Port number"
msgstr "포트 번호"

#: src/jade/tabs/advanced.jade:109
msgid "Socket ip or hostname is invalid."
msgstr "소켓 IP 혹은 호스트 이름이 유효하지 않습니다."

#: src/jade/tabs/advanced.jade:111
msgid "Port number is invalid."
msgstr "포트 번호가 유효하지 않습니다."

#: src/jade/tabs/advanced.jade:118 src/jade/tabs/advanced.jade:131
msgid "Secure"
msgstr "보안"

#: src/jade/tabs/advanced.jade:132
msgid "Not Secure"
msgstr "미보안"

#: src/jade/tabs/advanced.jade:138
msgid "Add new server"
msgstr "새로운 서버를 추가하세요."

#: src/jade/tabs/apps.jade:27
msgid "App Ripple Address"
msgstr "새로운 리플  주소를 추가하세요"

#: src/jade/tabs/apps.jade:29
msgid "Please enter a ripple address."
msgstr "리플 계좌번호를 입력하세요."

#: src/jade/tabs/apps.jade:31
msgid "Please enter a valid ripple address."
msgstr "유효한 리플 계좌번호를 입력하세요."

#: src/jade/tabs/banner/announcement.jade:2
msgid "Help our team improve Ripple Trade!&#32{{1:Take a quick user survey.}}"
msgstr "리플 트레이드 개선에 참여하기! {{1:Take a quick user survey.}}"

#: src/jade/tabs/banner/unfunded.jade:2
msgid ""
"Welcome to Ripple Trade! Your account needs to be activated. You can "
"activate it in 2 ways:"
msgstr "리플 트레이드에 오신것을 환영합니다! 리플 지갑을 활성화하세요. 2가지 방법으로 가능합니다."

#: src/jade/tabs/banner/unfunded.jade:4
msgid ""
"Have another user send XRP to your Ripple name "
"(~{{userCredentials.username}}).&#32{{1}}"
msgstr "다른 유저가 XRP를 보낸적 있습니까, 리플아이디 (~{{userCredentials.username}}).&#32{{1}}"

#: src/jade/tabs/brl.jade:24 src/jade/tabs/eur.jade:24
#: src/jade/tabs/gold.jade:24 src/jade/tabs/jpy.jade:24
#: src/jade/tabs/mxn.jade:24 src/jade/tabs/trust.jade:42
#: src/jade/tabs/usd.jade:24
msgid "There was an error while saving your changes."
msgstr "수정사항을 저장하는 중 오류가 발생했습니다."

#: src/jade/tabs/brl.jade:28 src/jade/tabs/eur.jade:27
#: src/jade/tabs/gold.jade:27 src/jade/tabs/jpy.jade:28
#: src/jade/tabs/mxn.jade:28 src/jade/tabs/trust.jade:45
#: src/jade/tabs/usd.jade:27
msgid "You must have at least {{1}} to add a new trust line. {{2}}"
msgstr "최소 {{1}} 을 소유해야 새로운 트러스트 라인 {{2}} 를 추가 할 수 있습니다."

#: src/jade/tabs/brl.jade:38
msgid "Brazilian Real Deposit"
msgstr "브라질 리얼 예탁"

#: src/jade/tabs/brl.jade:41 src/jade/tabs/btc.jade:35
#: src/jade/tabs/eur.jade:38 src/jade/tabs/gold.jade:40
#: src/jade/tabs/jpy.jade:41 src/jade/tabs/mxn.jade:41
#: src/jade/tabs/trust.jade:167 src/jade/tabs/usd.jade:38
msgid "Gateway"
msgstr "게이트웨이"

#: src/jade/tabs/brl.jade:42 src/jade/tabs/eur.jade:48
#: src/jade/tabs/mxn.jade:81 src/jade/tabs/mxn.jade:93
#: src/jade/tabs/mxn.jade:103 src/jade/tabs/security.jade:49
msgid "{{1}}{{2}}"
msgstr "{{1}}{{2}}"

#: src/jade/tabs/brl.jade:43
msgid "Ripple (~rippex)"
msgstr "리플 (~rippex)"

#: src/jade/tabs/brl.jade:46 src/jade/tabs/btc.jade:39
#: src/jade/tabs/eur.jade:44 src/jade/tabs/gold.jade:44
#: src/jade/tabs/jpy.jade:45 src/jade/tabs/mxn.jade:46
#: src/jade/tabs/usd.jade:44
msgid "Availability"
msgstr "이용가능지역"

#: src/jade/tabs/brl.jade:47
msgid "Brazil"
msgstr "브라질"

#: src/jade/tabs/brl.jade:49 src/jade/tabs/btc.jade:42
#: src/jade/tabs/eur.jade:47 src/jade/tabs/gold.jade:47
#: src/jade/tabs/jpy.jade:48 src/jade/tabs/mxn.jade:49
#: src/jade/tabs/usd.jade:47
msgid "Fees"
msgstr "수수료"

#: src/jade/tabs/brl.jade:50 src/jade/tabs/jpy.jade:49
#: src/jade/tabs/kyc.jade:111 src/jade/tabs/kyc.jade:126
#: src/jade/tabs/kyc.jade:151
msgid "{{1}}{{2}}{{3}}"
msgstr "{{1}}{{2}}{{3}}"

#: src/jade/tabs/brl.jade:51
msgid "Deposit: 1.50 BRL + 0.5%"
msgstr "예탁: 1.50 BRL + 0.5%"

#: src/jade/tabs/brl.jade:52
msgid "Transfer: 0%"
msgstr "거래: 0%"

#: src/jade/tabs/brl.jade:56 src/jade/tabs/btc.jade:45
#: src/jade/tabs/eur.jade:53 src/jade/tabs/gold.jade:50
#: src/jade/tabs/jpy.jade:54 src/jade/tabs/mxn.jade:52
#: src/jade/tabs/usd.jade:50
msgid "Rating"
msgstr "평가"

#: src/jade/tabs/brl.jade:62
msgid ""
"Ripple Trade has partnered with Rippex to provide easy access to BRL. By "
"continuing, you agree with Rippex's {{1}}Following this action will enable "
"Rippex to hold BRL on your behalf."
msgstr "리플 트레이드는 BRL을 손쉽게 제공하기 위하여 Rippex와 제휴 하고있습니다. 계속 진행하시려면, Rippex의 {{1}} 이용을 승낙하세요."

#: src/jade/tabs/brl.jade:69
msgid "Add Rippex"
msgstr "Rippex 추가"

#: src/jade/tabs/brl.jade:70
msgid "Adding..."
msgstr "추가중"

#: src/jade/tabs/brl.jade:71 src/jade/tabs/eur.jade:65
#: src/jade/tabs/jpy.jade:64 src/jade/tabs/usd.jade:62
msgid "Hide instructions"
msgstr " 설명 숨기기"

#: src/jade/tabs/brl.jade:72 src/jade/tabs/eur.jade:66
#: src/jade/tabs/jpy.jade:65 src/jade/tabs/usd.jade:63
msgid "Show instructions"
msgstr "설명 보이기"

#: src/jade/tabs/brl.jade:75 src/jade/tabs/btc.jade:83
msgid "{{1}}Not connected"
msgstr "{{1}}연결 되지않음"

#: src/jade/tabs/brl.jade:78 src/jade/tabs/btc.jade:86
msgid "{{1}}Connected"
msgstr "{{1}}연결됨"

#: src/jade/tabs/brl.jade:81 src/jade/tabs/eur.jade:71
#: src/jade/tabs/gold.jade:73 src/jade/tabs/jpy.jade:74
#: src/jade/tabs/mxn.jade:76 src/jade/tabs/usd.jade:68
msgid "Your account has to be activated before you can add a gateway account."
msgstr "게이트웨이를 추가하기 전 지갑이 활성화 되어야 합니다. "

#: src/jade/tabs/brl.jade:84 src/jade/tabs/eur.jade:75
#: src/jade/tabs/gold.jade:76 src/jade/tabs/jpy.jade:77
#: src/jade/tabs/mxn.jade:79 src/jade/tabs/usd.jade:72
msgid "×"
msgstr "×"

#: src/jade/tabs/brl.jade:85
msgid "NEW CUSTOMERS- SIGN UP AT RIPPEX"
msgstr "신규 회원- RIPPEX에 가입하기"

#: src/jade/tabs/brl.jade:86
msgid ""
"{{1}} at Rippex.net to initiate deposits and withdrawals. You will "
"need:{{2}}"
msgstr "{{1}} Rippex.net에서 예탁과 인출을 시작합니다. 다음이 요구됩니다:{{2}}"

#: src/jade/tabs/brl.jade:90
msgid "A {{1}}"
msgstr "{{1}}"

#: src/jade/tabs/brl.jade:92
msgid "A bank account in Brazil."
msgstr "브라질 은행계좌"

#: src/jade/tabs/brl.jade:96
msgid "EXISTING RIPPEX CUSTOMERS"
msgstr "기존 RIPPEX 회원"

#: src/jade/tabs/brl.jade:97
msgid "If you have a Rippex account, {{1}}"
msgstr "Rippex 계좌가 있다면, {{1}}"

#: src/jade/tabs/brl.jade:100
msgid "DEPOSIT INSTRUCTIONS"
msgstr "예탁 설명"

#: src/jade/tabs/brl.jade:101
msgid "Rippex accepts deposits from all Brazilian banks. Instructions {{1}}"
msgstr "Rippex는 모든 브라질 은행들과의 제휴로 예탁 가능합니다. 설명 {{1}}"

#: src/jade/tabs/btc.jade:19
msgid "Success! You can deposit BTC via your generated BTC receiving address."
msgstr "성공! 기존의 BTC 주소 를 통하여 BTC를 예탁할 수 있습니다."

#: src/jade/tabs/btc.jade:21
msgid "There was an error with your request. {{1}}"
msgstr "요청에 오류가 발생했습니다. {{1}}"

#: src/jade/tabs/btc.jade:30
msgid "Bitcoin Deposit"
msgstr "비트코인 예탁"

#: src/jade/tabs/btc.jade:36
msgid "btc2ripple (~snapswap) {{1}}"
msgstr "btc2ripple (~snapswap) {{1}}"

#: src/jade/tabs/btc.jade:40 src/jade/tabs/gold.jade:45
#: src/jade/tabs/jpy.jade:46
msgid "All countries"
msgstr "모든 국가"

#: src/jade/tabs/btc.jade:43 src/jade/tabs/mxn.jade:50
msgid "0%"
msgstr "0%"

#: src/jade/tabs/btc.jade:50
msgid ""
"Ripple Trade has partnered with btc2ripple to make depositing BTC easier. By"
" proceeding, you agree to the btc2ripple {{1}} Following this action will "
"allow btc2ripple to hold BTC on your behalf."
msgstr "리플 트레이드는 BTC를 손쉽게 제공하기 위하여 btc2ripple과 제휴 하고있습니다.  계속 진행하시려면, btc2ripple의 {{1}} 이용을 승낙하세요."

#: src/jade/tabs/btc.jade:56
msgid "Add btc2ripple"
msgstr "btc2ripple 추가"

#: src/jade/tabs/btc.jade:60 src/jade/tabs/security.jade:64
#: src/jade/tabs/trust.jade:123
msgid "Connect"
msgstr "연결"

#: src/jade/tabs/btc.jade:62
msgid "btc2ripple would like to:"
msgstr "btc2ripple은 다음 사항을 시행합니다:"

#: src/jade/tabs/btc.jade:64
msgid "- Receive your email address {{1}}"
msgstr "- 이메일 주소 받기 {{1}}"

#: src/jade/tabs/btc.jade:65
msgid "({{userBlob.data.email}})"
msgstr "({{userBlob.data.email}})"

#: src/jade/tabs/btc.jade:66
msgid "- Hold deposited BTC on your behalf"
msgstr "- 회원을 대신하여 예탁된 BTC를 보관"

#: src/jade/tabs/btc.jade:67
msgid "By proceeding, you agree to the btc2ripple {{1}}"
msgstr "진행하시려면, btc2ripple 승낙하기 {{1}}"

#: src/jade/tabs/btc.jade:75
msgid ""
"SnapSwap's btc2ripple service is currently unavailable. Please check back "
"later."
msgstr "SnapSwap의 btc2ripple 서비스는 현재 이용불가합니다. 다음에 다시 시도하세요."

#: src/jade/tabs/btc.jade:94
msgid "Personal Deposit address"
msgstr "개인 예탁 주소"

#: src/jade/tabs/btc.jade:96
msgid "Your account is fully verified."
msgstr "지갑이 확인되었습니다."

#: src/jade/tabs/btc.jade:104
msgid "Withdrawal instructions"
msgstr "인출 설명"

#: src/jade/tabs/btc.jade:105
msgid ""
"To withdraw to a BTC address, go to the Send tab and enter the BTC address. "
"Using the btc2ripple service, you will be able tosend to that BTC address."
msgstr "BTC 주소에서 인출하기 위해, 보내기 탭에 가서 BTC 주소를 입력하세요. btc2ripple 서비스를 이용하시면, BTC 주소로 보내실 수 있습니다."

#: src/jade/tabs/btc.jade:110
msgid "Waiting for response from SnapSwap service..."
msgstr "SnapSwap 서비스 응답 대기중..."

#: src/jade/tabs/btc.jade:112
msgid ""
"To deposit, generate a bitcoin receiving address using the {{1}} service "
"powered by SnapSwap."
msgstr "예탁하기, SnapSwap에 의해 구동되는 {{1}} 서비스를 사용하여 비트코인 받을 주소를 만듭니다."

#: src/jade/tabs/contacts.jade:8
msgid "A new contact has been successfully added."
msgstr "새로운 연락처가 성공적으로 추가되었습니다."

#: src/jade/tabs/contacts.jade:9
msgid "Your contact has been successfully updated."
msgstr "연락처가 성공적으로 업데이트 되었습니다."

#: src/jade/tabs/contacts.jade:10
msgid "A contact has been successfully removed."
msgstr "연락처가 성공적으로 제거되었습니다."

#: src/jade/tabs/contacts.jade:12 src/jade/tabs/contacts.jade:24
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#: src/jade/tabs/contacts.jade:13 src/jade/tabs/contacts.jade:32
msgid "Ripple name or address"
msgstr "리플 사용자 이름 혹은 계좌번호"

#: src/jade/tabs/contacts.jade:15 src/jade/tabs/contacts.jade:19
#: src/jade/tabs/contacts.jade:48
msgid "Add contact"
msgstr "연락처 등록"

#: src/jade/tabs/contacts.jade:27 src/jade/tabs/send.jade:245
#: src/jade/tabs/send.jade:277
msgid "Please enter a contact."
msgstr "연락처를 입력하세요."

#: src/jade/tabs/contacts.jade:28
msgid "This contact already exists."
msgstr "해당 연락처는 이미 존재합니다."

#: src/jade/tabs/contacts.jade:36
msgid "Please enter a Ripple name."
msgstr "리플 사용자 이름을 입력하세요."

#: src/jade/tabs/contacts.jade:37 src/jade/tabs/contacts.jade:45
msgid ""
"You already have a contact with the same Ripple name and/or the same "
"Destination tag."
msgstr "이미 같은 리플 아이디 혹은 지정 태그가 연락처에 등록되어 있습니다."

#: src/jade/tabs/contacts.jade:38
msgid "Not a valid Ripple name or address."
msgstr "유효한 리플 사용자 이름 혹은 계좌번호가 아닙니다."

#: src/jade/tabs/contacts.jade:41 src/jade/tabs/contacts.jade:81
#: src/jade/tabs/send.jade:42 src/jade/tabs/tx.jade:56
msgid "Destination tag"
msgstr "목적지 태그"

#: src/jade/tabs/contacts.jade:42
msgid "Leave blank if not applicable"
msgstr "해당되지 않으면 빈칸으로 남겨두세요"

#: src/jade/tabs/contacts.jade:44 src/jade/tabs/send.jade:46
msgid "Invalid destination tag"
msgstr "존재하지 않은 목적지 태그"

#: src/jade/tabs/contacts.jade:72
msgid "You already have a contact with the same name."
msgstr "같은 이름의 연락처가 존재합니다. "

#: src/jade/tabs/contacts.jade:78
msgid "You already have this address."
msgstr "같은 계좌번호가 존재합니다."

#: src/jade/tabs/contacts.jade:79 src/jade/tabs/debug.jade:14
msgid "Not a valid address."
msgstr "해당 계좌번호는 존재하지 않습니다."

#: src/jade/tabs/contacts.jade:84
msgid "Invalid destination tag."
msgstr "존재하지 않은 목적지 태그"

#: src/jade/tabs/contacts.jade:94
msgid ""
"You don't have any contacts yet. Click on 'Add contact' button in the top "
"right corner to add a new contact."
msgstr "아직 어떠한 연결도 없습니다. 우측 상단의 '연락처 등록' 버튼을 클릭하여 새로운 연락처 등록하기"

#: src/jade/tabs/debug.jade:9
msgid "Enter a Ripple name or address"
msgstr "리플 아이디 혹은 주소 입력"

#: src/jade/tabs/debug.jade:13
msgid "Please enter an address."
msgstr "주소를 입력하세요."

#: src/jade/tabs/debug.jade:17
msgid "Turn on debug mode"
msgstr "디버그 모드 켜기"

#: src/jade/tabs/eur.jade:35
msgid "Euro Deposit"
msgstr "유료 예탁"

#: src/jade/tabs/eur.jade:39
msgid "SnapSwap EU (~SnapSwap){{1}}{{2}}"
msgstr "SnapSwap EU (~SnapSwap){{1}}{{2}}"

#: src/jade/tabs/eur.jade:45
msgid "All countries, except USA"
msgstr "USA를 제외한, 모든 국가"

#: src/jade/tabs/eur.jade:49
msgid "€ 0.31 – € 15.00"
msgstr "€ 0.31 – € 15.00"

#: src/jade/tabs/eur.jade:59
msgid ""
"Ripple Trade has partnered with SnapSwap to provide easier access to EUR. "
"Following this action will enable SnapSwap to hold EUR on your behalf."
msgstr "리플 트레이드는 EUR을 손쉽게 제공하기 위하여 SnapSwap과 제휴 하고있습니다. 계속 진행하시려면, SnapSwap의 이용을 승낙 하세요."

#: src/jade/tabs/eur.jade:69 src/jade/tabs/usd.jade:66
msgid "Not connected"
msgstr "연결 되지않음"

#: src/jade/tabs/eur.jade:70 src/jade/tabs/usd.jade:67
msgid "Connected"
msgstr "연결됨"

#: src/jade/tabs/eur.jade:76
msgid "NEW CUSTOMERS- SIGN UP AT SNAPSWAP.EU"
msgstr "신규 회원- SNAPSWAP.EU에 가입하기"

#: src/jade/tabs/eur.jade:77
msgid "Register and verify your account at SnapSwap EU. You will need: {{1}}"
msgstr "SnapSwap EU에 지갑을 등록하고 인증하세요.  다음이 요구됩니다:{{1}}"

#: src/jade/tabs/eur.jade:81 src/jade/tabs/usd.jade:78
msgid ""
"A valid government-issued ID: driver license, passport, ID card, or visa "
"stamp."
msgstr "유효한 정부발행 ID와: 운전면허증, 여권, ID 카드, 또는 비자 도장."

#: src/jade/tabs/eur.jade:83 src/jade/tabs/usd.jade:80
msgid "A proof of address: driver license, utility bill, bank statement, etc."
msgstr "거주지 증명: 운전면허증, 공과금명세서, 은행거래내역서, 기타 등등"

#: src/jade/tabs/eur.jade:85
msgid "EXISTING SNAPSWAP EU CUSTOMERS"
msgstr "기존 SNAPSWAP EU 회원"

#: src/jade/tabs/eur.jade:89 src/jade/tabs/jpy.jade:94
#: src/jade/tabs/usd.jade:86
msgid "Login to your account {{1}}"
msgstr "계정 로그인하기 {{1}}"

#: src/jade/tabs/eur.jade:92 src/jade/tabs/jpy.jade:96
msgid "DEPOSITS AND WITHDRAWALS:"
msgstr "예탁, 인출:"

#: src/jade/tabs/eur.jade:96
msgid "Deposit from your bank (2-4 business days)"
msgstr "은행에서 예탁 (2-4일 소요)"

#: src/jade/tabs/eur.jade:98
msgid "Withdraw to your bank account in SEPA (2-4 business days)"
msgstr "SEPA 계좌에서 인출 (2-4일 소요)"

#: src/jade/tabs/eur.jade:100
msgid "Withdraw to SmartyCash Card (instant)"
msgstr "스마티캐쉬 카드로 인출 (즉시)"

#: src/jade/tabs/exchange.jade:13
msgid "You have to be funded before you can exchange money"
msgstr "통화를 교환하기 전에 지갑을 충전하세요."

#: src/jade/tabs/exchange.jade:23
msgid "Buy (Market Order)"
msgstr "사기 (마켓 주문)"

#: src/jade/tabs/exchange.jade:24
msgid ""
"Submit a buy order at the current market rate. Orders will execute "
"instantly."
msgstr "현재 시세로 간편 구매 주문을 합니다. 주문은 즉시 체결됩니다."

# Receive (amount)
#: src/jade/tabs/exchange.jade:27
msgid "Receive (amount)"
msgstr "구매 수량"

#: src/jade/tabs/exchange.jade:34 src/jade/tabs/widgets/balances.jade:49
msgid "add gateway"
msgstr "게이트웨이 추가"

#: src/jade/tabs/exchange.jade:37 src/jade/tabs/send.jade:90
msgid "Please enter an amount."
msgstr "금액을 기재하세요."

#: src/jade/tabs/exchange.jade:38 src/jade/tabs/send.jade:91
#: src/jade/tabs/trade.jade:153 src/jade/tabs/trade.jade:168
#: src/jade/tabs/trade.jade:183 src/jade/tabs/trust.jade:101
msgid "Not a valid amount."
msgstr "유효한 금액이 아닙니다."

#: src/jade/tabs/exchange.jade:39
msgid ""
"You are either trying to convert too little or too much XRP.Minimum amount "
"is 0.000001 XRP and maximum amount is 100 billion XRP."
msgstr "최소가 혹은 최대가로 XRP를 변환하려는 중입니다. 최소가는 0.000001XRP 이며  최고가는 1000억XRP입니다."

#: src/jade/tabs/exchange.jade:42 src/jade/tabs/send.jade:96
#: src/jade/tabs/trust.jade:103
msgid "Your amount has too many digits. The max number of digits is 16."
msgstr "금액에 너무 많은 숫자가 있습니다. 숫자의 최대는 16입니다. "

#: src/jade/tabs/exchange.jade:43
msgid "Please enter an amount greater than zero."
msgstr "0 보다 큰 금액을 기재하세요."

#: src/jade/tabs/exchange.jade:46
msgid "{{1}} Calculating..."
msgstr "{{1}} 계산중..."

#: src/jade/tabs/exchange.jade:50
msgid ""
"Cannot convert to {{exchange.amount}} {{exchange.currency_name}}. Please "
"make sure your account has enough funds, and a {{1}} to a "
"{{exchange.currency_name}} gateway."
msgstr "변환 할 수 없습니다 {{exchange.amount}} {{exchange.currency_name}}. 충분한 자금을 확보해 주시고, {{1}} 에게  {{exchange.currency_name}} . 게이트웨이"

#: src/jade/tabs/exchange.jade:54
msgid ""
"Sorry! Cannot convert {{exchange.amount}} {{exchange.currency_name}}. Please"
" make sure your account has enough funds."
msgstr "변환 할 수 없습니다 {{exchange.amount}} {{exchange.currency_name}}. 충분한 자금을 확보해 주세요."

#: src/jade/tabs/exchange.jade:56 src/jade/tabs/send.jade:142
msgid "Error while calculating path"
msgstr "경로 계산 중 에러가 발생했습니다."

#: src/jade/tabs/exchange.jade:60
msgid "Exchange"
msgstr "교환"

#: src/jade/tabs/exchange.jade:72
msgid "Exchange {{ alt.amount | rpcurrency }} {{1}}"
msgstr "교환 {{ alt.amount | rpcurrency }} {{1}}"

#: src/jade/tabs/exchange.jade:78 src/jade/tabs/send.jade:170
msgid "Paths last updated {{1}} {{2: seconds}} {{3: second}} ago"
msgstr "마지막 경로 업데이트 {{1}} {{2: seconds}} {{3: second}} 전"

#: src/jade/tabs/exchange.jade:89
msgid "Ripple is calculating a path for your conversion."
msgstr "현재 요청하신 환전의 경로를 계산 중입니다."

#: src/jade/tabs/exchange.jade:94
msgid ""
"{{1:You are exchanging}}{{2}}{{3:to}}{{4}}{{5:You will pay at "
"most}}{{6}}{{7:Are you sure?}}"
msgstr "{{1:You are exchanging}}{{2}}{{3:to}}{{4}}{{5:You will pay at most}}{{6}}{{7:Are you sure?}}"

#: src/jade/tabs/exchange.jade:139
msgid "Do another conversion"
msgstr "환전을 다시 시도해 보세요."

#: src/jade/tabs/exchange.jade:141 src/jade/tabs/send.jade:257
#: src/jade/tabs/send.jade:291
msgid "Back to balance"
msgstr "거래 내역으로 돌아가기"

#: src/jade/tabs/fund.jade:20
msgid "Add trust"
msgstr "신탁 추가"

#: src/jade/tabs/fund.jade:27 src/jade/tabs/send.jade:26
msgid "Enter a Ripple name or contact"
msgstr "리플 아이디 혹은 연락처 입력"

#: src/jade/tabs/fund.jade:33 src/jade/tabs/trust.jade:73
msgid "Account does not meet the minimum XRP reserve."
msgstr "계좌가 최소한의 XRP 예비금을 보유하고 있지 않습니다."

#: src/jade/tabs/fund.jade:36 src/jade/tabs/trust.jade:76
msgid "Please enter a Ripple name, contact, or address."
msgstr "리플 아이디, 연락처, 또는 주소를 입력하세요."

#: src/jade/tabs/fund.jade:37 src/jade/tabs/trust.jade:77
msgid "You've entered your own address."
msgstr "본인의 주소를 입력하였습니다."

#: src/jade/tabs/fund.jade:38 src/jade/tabs/trust.jade:78
msgid "Please enter a valid Ripple name, contact, or address."
msgstr "유효한 리플 아이디, 연락처, 또는 주소를 입력하세요"

#: src/jade/tabs/fund.jade:48 src/jade/tabs/trust.jade:80
msgid "Amount field is required"
msgstr "금액은 필수 입력 사항입니다."

#: src/jade/tabs/fund.jade:50 src/jade/tabs/trust.jade:82
#: src/jade/tabs/trust.jade:105
msgid ""
"XRP can be sent without extending trust. If you really want to trust in XRP,"
" please use XRR currency code."
msgstr "XRP는 트러스트 라인 확장 없이 보낼 수 있습니다. XRP 트러스트 라인을 형성하려면, XRR 통화 코드를 사용하세요."

#: src/jade/tabs/fund.jade:53 src/jade/tabs/trust.jade:85
#: src/jade/tabs/trust.jade:108
msgid "Currency field is required"
msgstr "통화는 필수 입력 사항입니다."

#: src/jade/tabs/fund.jade:59 src/jade/tabs/fund.jade:60
#: src/jade/tabs/trust.jade:114 src/jade/tabs/trust.jade:115
msgid "Allow Rippling"
msgstr "리플링 허용"

#: src/jade/tabs/fund.jade:60
msgid ""
"Allow this trust line's balances to be transferred to another issuer you "
"trust. <a href=https://ripple.com/wiki/No_Ripple target=_blank>More "
"information</a>"
msgstr "이 트러스트 라인의 잔고가 다른 트러스트 라인에 전송 될 수 있도록. <a href=https://ripple.com/wiki/No_Ripple target=_blank>더 많은 정보</a>"

#: src/jade/tabs/fund.jade:63
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/jade/tabs/fund/menu.jade:3
msgid "{{1}}XRP"
msgstr "{{1}}XRP"

#: src/jade/tabs/fund/menu.jade:6
msgid "Featured gateways"
msgstr "주요 게이트웨이"

#: src/jade/tabs/fund/menu.jade:7
msgid "{{1}}BRL"
msgstr "{{1}}BRL"

#: src/jade/tabs/fund/menu.jade:10
msgid "{{1}}BTC"
msgstr "{{1}}BTC"

#: src/jade/tabs/fund/menu.jade:13
msgid "{{1}}EUR"
msgstr "{{1}}EUR"

#: src/jade/tabs/fund/menu.jade:16
msgid "{{1}}JPY"
msgstr "{{1}}JPY"

#: src/jade/tabs/fund/menu.jade:19
msgid "{{1}}MXN"
msgstr "{{1}}MXN"

#: src/jade/tabs/fund/menu.jade:22
msgid "{{1}}USD"
msgstr "{{1}}USD"

#: src/jade/tabs/fund/menu.jade:25
msgid "{{1}}XAU"
msgstr "{{1}}XAU"

#: src/jade/tabs/fund/menu.jade:28
msgid "Add any gateway"
msgstr "게이트웨이 추가"

#: src/jade/tabs/fund/menu.jade:30
msgid "Learn more about gateways"
msgstr "게이트웨이에 더 알아보기"

#: src/jade/tabs/gold.jade:37
msgid "Gold Deposit"
msgstr "금 예탁"

#: src/jade/tabs/gold.jade:41
msgid "Gold Bullion International (~gbi) {{1}}"
msgstr "Gold Bullion International (~gbi) {{1}}"

#: src/jade/tabs/gold.jade:48
msgid "0.5% per year"
msgstr "연 0.5%"

#: src/jade/tabs/gold.jade:56
msgid ""
"Ripple Trade has partnered with GBI to provide easy access toXAU. By "
"continuing, you are allowing GBI to hold gold on your behalf."
msgstr "리플 트레이드는 XAU를 손쉽게 제공하기 위하여 GBI와 제휴 하고있습니다. 계속 진행하시려면, GBI의 이용을 동의 하세요."

#: src/jade/tabs/gold.jade:67 src/jade/tabs/jpy.jade:68
#: src/jade/tabs/mxn.jade:70
msgid "{{1}} Not connected"
msgstr "{{1}} 연결 되지않음"

#: src/jade/tabs/gold.jade:70 src/jade/tabs/jpy.jade:71
#: src/jade/tabs/mxn.jade:73
msgid "{{1}} Connected"
msgstr "{{1}} 연결됨"

#: src/jade/tabs/gold.jade:77
msgid "Deposit"
msgstr "예탁"

#: src/jade/tabs/gold.jade:78
msgid ""
"GBI does not currently support direct deposits. You can {{1}} or {{2}}."
msgstr "GBI는 현재 즉시 인출을 지원하지 않습니다. 거래하기: {{1}} 혹은 {{2}}."

#: src/jade/tabs/gold.jade:84
msgid "Withdrawal"
msgstr "인출"

#: src/jade/tabs/gold.jade:85
msgid ""
"You can redeem the physical gold in 1 oz increments.To do so, you'll need to"
" {{1}} and arrange to have the gold shipped to you."
msgstr "1온스 단위로 실제 금을 상환 할 수 있습니다. 그러기 위하여, 금을 출하 하기 위하여 {{1}} 과 준비가 필요합니다."

#: src/jade/tabs/history.jade:11
msgid "Loading History"
msgstr "거래내역 불러오기"

#: src/jade/tabs/history.jade:16
msgid "Your account history is empty"
msgstr "계좌 내역이 비어있습니다."

#: src/jade/tabs/history.jade:24
msgid "Transaction type{{1}}{{2}}"
msgstr "거래 종류{{1}}{{2}}"

#: src/jade/tabs/history.jade:37
msgid "Date{{1}}{{2}}"
msgstr "날짜{{1}}{{2}}"

#: src/jade/tabs/history.jade:42
msgid "Load history for specific date range"
msgstr "특정 기간의 내역 로딩하기"

#: src/jade/tabs/history.jade:48
msgid "From"
msgstr "보내는 이"

#: src/jade/tabs/history.jade:54
msgid "To"
msgstr "받는 이"

#: src/jade/tabs/history.jade:57
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: src/jade/tabs/history.jade:64
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: src/jade/tabs/history.jade:65 src/jade/tabs/history.jade:170
msgid "Description"
msgstr "상세설명"

#: src/jade/tabs/history.jade:68 src/jade/tabs/history.jade:73
msgid "Export to CSV"
msgstr "CSV 형식으로 내보내기"

#: src/jade/tabs/history.jade:69
msgid "Sorry, no transactions match your current filter."
msgstr "최근 필터에 부합하는 거래가 없습니다."

#: src/jade/tabs/history.jade:91
msgid "You sent{{1}}to{{2}}"
msgstr "{{1}}을 {{2}}에게 보냈습니다."

#: src/jade/tabs/history.jade:97
msgid "{{1}}sent you{{2}}"
msgstr "{{1}}이 {{2}}를 보냈습니다."

#: src/jade/tabs/history.jade:103
msgid "You requested to exchange{{1}}to{{2}}"
msgstr "{{1}} 교환을 {{2}} 로 요청 하였습니다."

#: src/jade/tabs/history.jade:109
msgid "{{1}}now trusts you for{{2}}"
msgstr "{{1}} 트러스트 라인 연결 {{2}}"

#: src/jade/tabs/history.jade:122 src/jade/tabs/history/effects.jade:45
msgid "You created an order to sell{{1}}for{{2}}"
msgstr "{{1}} 판매 주문을 하였습니다 {{2}}"

#: src/jade/tabs/history.jade:126 src/jade/tabs/history/effects.jade:49
msgid "You created an order to buy{{1}}for{{2}}"
msgstr "{{1}} 구매 주문을 하였습니다 {{2}}"

#: src/jade/tabs/history.jade:132
msgid "You cancelled an order accepting {{1}}for{{2}}"
msgstr "{{1}} 주문을 취소하였습니다 {{2}}"

#: src/jade/tabs/history.jade:145
msgid "Unknown transaction"
msgstr "알 수 없는 거래"

#: src/jade/tabs/history.jade:148
msgid ""
"The client failed to parse this transaction. The developers have been "
"notified of the issue."
msgstr "클라이언트는 이 거래를 구문 분석하는 데 실패했습니다.개발자들은 이 문제를 통보하였습니다."

#: src/jade/tabs/history.jade:153
msgid "{{1}} sent you{{2}} and activated your account!"
msgstr "{{1}} {{2}} 를 보냄. 지갑이 활성화 되었습니다!"

#: src/jade/tabs/history.jade:160
msgid "You deposited{{1}} using {{entry.details.app.name}}"
msgstr "{{1}} 예탁 하였습니다. {{entry.details.app.name}} 사용"

#: src/jade/tabs/history.jade:168
msgid "Balance Changes"
msgstr "잔고 변경"

#: src/jade/tabs/history.jade:171
msgid "Issuer"
msgstr "발행인"

#: src/jade/tabs/history.jade:173
msgid "Final balance"
msgstr "최종 잔고"

#: src/jade/tabs/history.jade:176
msgid "XRP Balance Change"
msgstr "XRP 잔고 변경"

#: src/jade/tabs/history.jade:177
msgid "{{effect.currency}} Balance Change"
msgstr "{{effect.currency}} 잔고 변경"

#: src/jade/tabs/history.jade:183
msgid "Transaction details"
msgstr "거래 상세 내역"

#: src/jade/tabs/history.jade:184
msgid "Add {{1}} to contact list"
msgstr "연락처에 {{1}} 추가"

#: src/jade/tabs/history.jade:189
msgid "{{1}} Loading more"
msgstr "{{1}} 더 불러오기"

#: src/jade/tabs/history.jade:192 src/jade/tabs/trade.jade:500
msgid "Load more"
msgstr "로딩 추가"

#: src/jade/tabs/history.jade:193
msgid "No more transactions left"
msgstr "더 이상의 거래 내용이 존재하지 않습니다. "

#: src/jade/tabs/history/effects.jade:4 src/jade/tabs/history/effects.jade:19
msgid "You sold{{1}}for{{2}}"
msgstr "{{1}}을 {{2}}에게 판매했습니다"

#: src/jade/tabs/history/effects.jade:8 src/jade/tabs/history/effects.jade:23
msgid "You bought{{1}}for{{2}}"
msgstr "{{1}}을 {{2}}에게 구매했습니다."

#: src/jade/tabs/history/effects.jade:13 src/jade/tabs/history/effects.jade:28
msgid "price"
msgstr "가격"

#: src/jade/tabs/history/effects.jade:17
msgid "This order has been filled."
msgstr "주문이 완료되었습니다."

#: src/jade/tabs/history/effects.jade:32
msgid "The rest of your order has been cancelled due to lack of funds."
msgstr "나머지 주문들은 자금부족으로 인하여 취소 되었습니다."

#: src/jade/tabs/history/effects.jade:33
msgid "This order has{{1}}remaining."
msgstr "{{1}} 주문이 남아있습니다."

#: src/jade/tabs/history/effects.jade:39
msgid "Order ({{1}} for {{2}}) has been cancelled due to lack of funds."
msgstr "주문 ({{1}} for {{2}}) 자금부족으로 인하여 취소 되었습니다."

#: src/jade/tabs/history/effects.jade:53
msgid "You bought{{1}}for{{2}}({{3:price}}{{4}})."
msgstr "{{1}} {{2}} ({{3:price}}{{4}}) 구매했습니다."

#: src/jade/tabs/history/effects.jade:68
msgid "{{1}}is trusting you for{{2}}."
msgstr "{{1}} 트러스트 라인 연결중 {{2}}"

#: src/jade/tabs/history/effects.jade:73
msgid "You have changed {{1}}trust for{{2}}from{{3}}to{{4}}."
msgstr "{{1}} 트러스트 라인 연결 {{2}} {{3}} 에서 {{4}} 로 변경"

#: src/jade/tabs/history/effects.jade:83
msgid "{{1}}changed the{{2}}trust from{{3}}to{{4}}."
msgstr "{{1}} 트러스트 라인 연결 변경 {{2}} {{3}} 에서 {{4}}"

#: src/jade/tabs/history/effects.jade:92
msgid "Trust balance between you and{{1}}has been changed by{{2}}."
msgstr "트러스트 라인 연결 {{1}} 에서 {{2}} 로 변경."

#: src/jade/tabs/history/effects.jade:99
msgid "Your balance has been changed by{{1}}."
msgstr "잔고가 {{1}}로 변경되었습니다."

#: src/jade/tabs/jpy.jade:38
msgid "Japanese Yen Deposit"
msgstr "일본 엔화 예탁"

#: src/jade/tabs/jpy.jade:42
msgid "Tokyo JPY Issuer (~tokyojpy) {{1}}"
msgstr "도쿄 JPY (~tokyojpy) {{1}}"

#: src/jade/tabs/jpy.jade:59
msgid ""
"Ripple Trade has partnered with Tokyo JPY Issuer to provide easier access to"
" JPY. Following this action will enable Tokyo JPY Issuer to hold JPY on your"
" behalf."
msgstr "리플 트레이드는 JPY를 손쉽게 제공하기 위하여 도쿄 JPY와 제휴 하고있습니다. 계속 진행하시려면, 도쿄 JPY의 이용을 승낙 하세요."

#: src/jade/tabs/jpy.jade:78
msgid "NEW CUSTOMERS- SIGN UP AT TOKYO JPY ISSUER"
msgstr "신규 회원- 도쿄 JPY에 가입하기"

#: src/jade/tabs/jpy.jade:79
msgid "{{1}}at Tokyo JPY Issuer. You will need:{{2}}"
msgstr "{{1}} 도쿄 JPY. 다음이 요구됩니다:{{2}}"

#: src/jade/tabs/jpy.jade:84
msgid "A valid government-issued ID."
msgstr "유효한 정부에서 발행된 ID"

#: src/jade/tabs/jpy.jade:86
msgid "A proof of address (utility bill, etc)."
msgstr "거주지 증명 (공과금명세서, 기타 등등)"

#: src/jade/tabs/jpy.jade:88
msgid "A bank account under the same name."
msgstr "본인 명의 은행계좌"

#: src/jade/tabs/jpy.jade:90
msgid "EXISTING TOKYO JPY ISSUER CUSTOMERS"
msgstr "기존 도쿄 JPY 회원"

#: src/jade/tabs/jpy.jade:100
msgid ""
"Tokyo JPY Issuer accepts deposits and withdrawals via bank transfer. Details"
" {{1}}"
msgstr "도쿄 JPY는 예탁, 인출을 은행 거래를 통하여 이루어집니다. 자세히 보기 {{1}}"

#: src/jade/tabs/jpy.jade:103
msgid ""
"To deposit, you’ll need to first deposit into your Tokyo JPY Issuer account "
"and then initiate a transfer into your Ripple account."
msgstr "예탁하기 위해서는, 도쿄 JPY 계정에 먼저 예탁을 해야 리플 지갑으로 거래 시작이 가능합니다. "

#: src/jade/tabs/jpy.jade:105
msgid ""
"To withdraw to a bank account, you’ll first send money from your Ripple "
"account to your Tokyo JPY Issuer account. Follow instructions on the Tokyo "
"JPY Issuer site to send to your bank account."
msgstr "은행 계좌로 인출하기 위해서는, 먼저 리플 지갑의 JPY를 도쿄 JPY 계정으로 돈을 보내드립니다. 도쿄 JPY 사이트에서 은행 계좌로 보내는 지침을 따르십시오."

#: src/jade/tabs/kyc.jade:14
msgid "Profile completion is only available to US residents."
msgstr "프로필 완성은 미국 거주자만 가능 합니다."

#: src/jade/tabs/kyc.jade:21 src/jade/tabs/trade.jade:285
msgid "Verifying your information. Please wait..."
msgstr "정보를 확인중입니다. 기다려 주세요..."

#: src/jade/tabs/kyc.jade:23
msgid "Your identity information has been verified."
msgstr "신원 정보가 확인되었습니다."

#: src/jade/tabs/kyc.jade:25
msgid "Your identity questions have been verified."
msgstr "신원확인 질문이 확인되었습니다."

#: src/jade/tabs/kyc.jade:27
msgid ""
"Congratulations, you've verified your identity! You will now be redirected "
"back to the instant deposit page."
msgstr "축하합니다, 신원이 확인되었습니다! 바로 예탁 페이지로 이동됩니다."

#: src/jade/tabs/kyc.jade:29
msgid "There was an error with your request. Please try again later."
msgstr "요청에 오류가 발생했습니다. 잠시 후 다시 시도해 주세요."

#: src/jade/tabs/kyc.jade:31
msgid ""
"There was an error with your request. Make sure your phone number is valid "
"and try again."
msgstr "요청에 오류가 발생했습니다. 유효한 전화번호인지 확인 후 다시 시도해 주세요."

#: src/jade/tabs/kyc.jade:33
msgid "Please check your verification code and try again."
msgstr "인증코드를 다시 확인 해 주세요."

#: src/jade/tabs/kyc.jade:35
msgid ""
"There was an error while requesting the verification code. Please try again "
"later."
msgstr "인증코드 요청중 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요."

#: src/jade/tabs/kyc.jade:37
msgid ""
"We are unable to validate your identity information. Please check your "
"information and try again."
msgstr "신원 정보가 식별 불가능합니다. 정보를 다시 확인해 주세요. "

#: src/jade/tabs/kyc.jade:39
msgid ""
"We are unable to validate your identity questions. Please check your answers"
" and try again."
msgstr "신원확인 질문이 식별 불가능합니다. 답변을 다시 확인해 주세요."

#: src/jade/tabs/kyc.jade:41
msgid ""
"Sorry, you've reached your maximum number of verification attempts. Please "
"try again in 24 hours."
msgstr "신원 확인이 최대치를 초과하였습니다. 24시간 이내 다시 시도해 주세요."

#: src/jade/tabs/kyc.jade:43
msgid ""
"We can't verify your identity. Please contact us at support@ripple.com."
msgstr "신원 확인을 할 수 없습니다. support@ripple.com 으로 연락해 주세요."

#: src/jade/tabs/kyc.jade:48
msgid "Profile Completion"
msgstr "프로필 완성"

#: src/jade/tabs/kyc.jade:52
msgid "STEP 1: IDENTITY INFORMATION"
msgstr "스텝 1: 신원 정보"

#: src/jade/tabs/kyc.jade:54
msgid "STEP 2: IDENTITY QUESTIONS"
msgstr "스텝 2: 신원 확인 질문"

#: src/jade/tabs/kyc.jade:56
msgid "STEP 3: TWO-FACTOR AUTHENTICATION"
msgstr "스텝 3: 이중인증 설정"

#: src/jade/tabs/kyc.jade:63
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: src/jade/tabs/kyc.jade:67
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: src/jade/tabs/kyc.jade:71
msgid "Street Address"
msgstr "주소"

#: src/jade/tabs/kyc.jade:76
msgid "City"
msgstr "시티"

#: src/jade/tabs/kyc.jade:80
msgid "State"
msgstr "주"

#: src/jade/tabs/kyc.jade:84
msgid "ZIP"
msgstr "ZIP 코드"

#: src/jade/tabs/kyc.jade:88
msgid "Date of Birth"
msgstr "생년월일"

#: src/jade/tabs/kyc.jade:92
msgid "Month{{1}}"
msgstr "{{1}}월"

#: src/jade/tabs/kyc.jade:95
msgid "Day{{1}}"
msgstr "{{1}}일"

#: src/jade/tabs/kyc.jade:98
msgid "Year{{1}}"
msgstr "{{1}}년"

#: src/jade/tabs/kyc.jade:113
msgid "Continue to identity questions"
msgstr "신원 확인 질문 계속"

#: src/jade/tabs/kyc.jade:114 src/jade/tabs/kyc.jade:129
#: src/jade/tabs/kyc.jade:154 src/jade/tabs/kyc.jade:184
#: src/jade/tabs/login.jade:17
msgid "Verifying..."
msgstr "인증중..."

#: src/jade/tabs/kyc.jade:120
msgid "{{ q.question }}{{1}}"
msgstr "{{ q.question }}{{1}}"

#: src/jade/tabs/kyc.jade:123
msgid "{{ a.answer }}"
msgstr "{{ a.answer }}"

#: src/jade/tabs/kyc.jade:128
msgid "Continue to two-factor authentication"
msgstr "이중인증 계속"

#: src/jade/tabs/kyc.jade:137
msgid "Two-factor authentication provides extra security for your account."
msgstr "이중인증은 지갑에 안전에 안전을 더 해줍니다."

#: src/jade/tabs/kyc.jade:145
msgid ""
"Ripple Trade has partnered with Authy to provide better security for your "
"account.By continuing, you agree to Authy's {{1:Terms of Service}}."
msgstr "리플 트레이드는 더 나은 보안을 위해 Authy와 제휴 하고있습니다. 계속 진행하시려면, Authy의 이용을 동의하세요 {{1:Terms of Service}}."

#: src/jade/tabs/kyc.jade:153
msgid "Verify phone number"
msgstr "전화번호 인증"

#: src/jade/tabs/kyc.jade:164
msgid "change"
msgstr "변경"

#: src/jade/tabs/kyc.jade:168
msgid ""
"A verification code has been sent to +{{ currentCountryCode }} {{ "
"phoneNumber }}."
msgstr "인증코드가 +{{ currentCountryCode }} {{ phoneNumber }} 로 전송되었습니다."

#: src/jade/tabs/kyc.jade:172 src/jade/tabs/login/form.jade:16
#: src/jade/tabs/security.jade:97
msgid "Verification Code"
msgstr "인증코드"

#: src/jade/tabs/kyc.jade:183
msgid "Submit code"
msgstr "코드 제출"

#: src/jade/tabs/login.jade:4 src/jade/tabs/migrate.jade:4
#: src/jade/tabs/recover.jade:3 src/jade/tabs/register.jade:5
#: src/jade/tabs/register.jade:137 src/jade/tabs/register.jade:184
msgid "Welcome to Ripple Trade"
msgstr "리플 트레이드에 오신 것을 환영합니다"

#: src/jade/tabs/login.jade:6 src/jade/tabs/migrate.jade:6
#: src/jade/tabs/recover.jade:5 src/jade/tabs/register.jade:7
#: src/jade/tabs/register.jade:139 src/jade/tabs/register.jade:186
msgid "Trade hundreds of assets, from XRP to crypto to gold to fiat."
msgstr "XRP로 수백가지의 자산, 가상화폐, 금, 모든 종류의 화폐를거래하세요."

#: src/jade/tabs/login.jade:15 src/jade/tabs/login.jade:31
msgid "Log In"
msgstr "로그인"

#: src/jade/tabs/login.jade:18
msgid "You have successfully verified your email address."
msgstr "성공적으로 이메일 주소가 확인되었습니다."

#: src/jade/tabs/login.jade:19
msgid ""
"Email verification token is invalid. It has either expired or has been "
"resent. Please check your inbox for the most recent verification email."
msgstr "유효하지 않은 이메일 인증 코드입니다.  기간이 만료되었거나 재전송 하였습니다. 가장 최신 인증 코드 이메일을 확인하세요."

#: src/jade/tabs/login.jade:30
msgid "Logging in"
msgstr "로그인 중"

#: src/jade/tabs/login.jade:34
msgid "Verify"
msgstr "인증"

#: src/jade/tabs/login.jade:36 src/jade/tabs/register.jade:114
msgid "Already have a ripple.com/client account? {{1:Migrate}}"
msgstr "ripple.com 회원이거나 지갑을 갖고 계신가요? {{1:Migrate}}"

#: src/jade/tabs/login.jade:41 src/jade/tabs/login.jade:42
#: src/jade/tabs/recover.jade:9
msgid "Account Recovery"
msgstr "지갑 되찾기"

#: src/jade/tabs/login.jade:49
msgid "{{1:You're sending money to}}{{2}}."
msgstr "{{1:돈을 보냈습니다}}{{2}}."

#: src/jade/tabs/login.jade:53
msgid "{{1:You're sending}}{{2}}{{3: to }}{{4}}."
msgstr "{{1:보냈습니다}}{{2}}{{3: 에게 }}{{4}}."

#: src/jade/tabs/login.jade:63
msgid ""
"{{1:You're connecting to the gateway}}{{2}}{{3:for{{1}}}}{{4:with a limit "
"of{{1}}}}."
msgstr "{{1:게이트웨이 연결이 되었습니다}}{{2}}{{3:에{{1}}}}{{4:한도{{1}}}}."

#: src/jade/tabs/login.jade:78
msgid "{{1:You're adding}}{{2}}{{3:to your contacts list}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/login.jade:95
msgid "{{1}} Log In"
msgstr "{{1}} 로그인"

#: src/jade/tabs/login.jade:98
msgid "You can confirm this transaction on the next page."
msgstr "다음 페이지에서 거래 내역을 확인하세요."

#: src/jade/tabs/login.jade:99
msgid "New to {{productName}}? {{1:Create a wallet}}"
msgstr "{{productName}}에 첫 방문입니까? {{1:Create a wallet}}"

#: src/jade/tabs/login/form.jade:12 src/jade/tabs/security.jade:91
msgid ""
"Please enter the verification code from the SMS message sent to your device:"
msgstr "휴대폰에 온 인증코드를 입력하세요:"

#: src/jade/tabs/login/form.jade:13 src/jade/tabs/security.jade:92
msgid ""
"Please enter the verification code from the Authy app installed on your "
"device:"
msgstr "Authy 앱의 인증코드를 입력하세요:"

#: src/jade/tabs/login/form.jade:23
msgid "Resend"
msgstr "재전송"

#: src/jade/tabs/login/form.jade:24 src/jade/tabs/security.jade:105
msgid "Send Via SMS"
msgstr "SMS로 보내기"

#: src/jade/tabs/login/form.jade:30
msgid "Remember me on this device for 30 days"
msgstr "30일동안 인증코드를 기억하도록 하겠습니까?"

#: src/jade/tabs/migrate.jade:10 src/jade/tabs/register.jade:17
#: src/jade/tabs/register.jade:142 src/jade/tabs/register.jade:189
msgid "Migrate"
msgstr "이동"

#: src/jade/tabs/migrate.jade:11
msgid ""
"To begin migration, enter the name and passphrase used to encrypt your "
"ripple.com/client wallet below. After migration, you will no longer be able "
"to login on ripple.com/client."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/migrate.jade:15
msgid "Existing ripple.com/client Wallet name"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/migrate.jade:18
msgid "Passphrase"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/migrate.jade:31
msgid "Begin Migration"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/migrate.jade:32
msgid "New to {{productName}}? {{1:Sign Up}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/migrate.jade:34
msgid "Have a {{productName}} account? {{1:Log In}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/mxn.jade:38
msgid "Mexican Peso Deposit"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/mxn.jade:42
msgid "Bitso (~bitso) {{1}}{{2}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/mxn.jade:47
msgid "All countries except the US"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/mxn.jade:58
msgid ""
"Ripple Trade has partnered with Bitso to provide easy access to MXN (Mexican"
" Peso). By continuing, you agree with Bitso’s terms of service. Following "
"this action will enable Bitso to hold MXN on your behalf."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/mxn.jade:80
msgid "TO FUND/REDEEM MEXICAN PESO:"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/mxn.jade:82
msgid "Register or login at {{1}}to initiate deposits and withdrawals."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/mxn.jade:86
msgid ""
"A valid, non-US, state-issued ID (passport, driver&#39;s license, etc)."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/mxn.jade:87
msgid ""
"Proof of address (utility bill or other type of bill that has your address "
"on it). Verification is required for peso deposits or withdrawals."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/mxn.jade:89
msgid ""
"To fund your Ripple account, see the below options. Once a balance is "
"deposited with Bitso, you can send it to your Ripple account using the Bitso"
" Dashboard."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/mxn.jade:90
msgid ""
"To withdraw from your Ripple account, click on the 'Redeem from Ripple' "
"button on the Bitso Dashboard."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/mxn.jade:92 src/jade/tabs/usd.jade:89
msgid "DEPOSIT OPTIONS"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/mxn.jade:94
msgid "Bitso accepts deposits by the following methods:"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/mxn.jade:96 src/jade/tabs/mxn.jade:106
msgid "Bank Wire"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/mxn.jade:97 src/jade/tabs/mxn.jade:107
msgid "SPEI (Mexican instant inter-bank transfer)"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/mxn.jade:98 src/jade/tabs/mxn.jade:108
msgid "Bitcoin"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/mxn.jade:99
msgid "MXN Cash (at locations across Mexico)"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/mxn.jade:100
msgid "Pademobile wallet"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/mxn.jade:102 src/jade/tabs/usd.jade:99
msgid "WITHDRAWAL OPTIONS"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/mxn.jade:104
msgid "Bitso offers withdrawals via the following methods:"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/recover.jade:11
msgid ""
"You can only recover your Ripple Trade account with a secret key. You will "
"recover the account's Ripple name, contacts and other information."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/recover.jade:13 src/jade/tabs/recover.jade:33
msgid "Ripple Name"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/recover.jade:18
msgid "Secret Key"
msgstr "비밀키"

#: src/jade/tabs/recover.jade:21
msgid "Unable to recover account."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/recover.jade:27 src/jade/tabs/register.jade:95
msgid "Recover Account"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/recover.jade:29 src/jade/tabs/recover.jade:56
msgid "Set Password"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/recover.jade:31
msgid ""
"Your account was sucessfully recovered. Please re-encrypt your account with "
"a new password."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/recover.jade:41 src/jade/tabs/register.jade:62
#: src/jade/tabs/security.jade:132
msgid ""
"Your password is weak. It does not contain numbers and symbols or it is too "
"short."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/recover.jade:43 src/jade/tabs/register.jade:65
#: src/jade/tabs/security.jade:134
msgid ""
"Your Ripple name and password cannot match. Please create a new password."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/recover.jade:45 src/jade/tabs/register.jade:67
#: src/jade/tabs/security.jade:136
msgid "Confirm password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: src/jade/tabs/recover.jade:48 src/jade/tabs/register.jade:71
#: src/jade/tabs/security.jade:139
msgid "Passwords do not match"
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다."

#: src/jade/tabs/recover.jade:50
msgid "Unable to change your account password."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/recover.jade:55
msgid "Updating..."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/recover.jade:57
msgid "Remember your password? {{1:Log In}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:13 src/jade/tabs/register.jade:109
#: src/jade/tabs/register.jade:141 src/jade/tabs/register.jade:188
msgid "Sign Up"
msgstr "가입하기"

#: src/jade/tabs/register.jade:19 src/jade/tabs/register.jade:21
#: src/jade/tabs/register.jade:23 src/jade/tabs/register.jade:146
#: src/jade/tabs/register.jade:148 src/jade/tabs/register.jade:191
#: src/jade/tabs/register.jade:193 src/jade/tabs/register.jade:195
msgid "Step {{1}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:26
msgid "Create Ripple name"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:27
msgid ""
"Please choose a Ripple name below. You will use this Ripple name to login to"
" Ripple Trade, so remember it! Ripple names are unique and public, like your"
" current Ripple address.  {{1}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:28
msgid "Learn More"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:41
msgid "Reserved for {{usernameReservedFor}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:43
msgid ""
"This name belongs to a high-traffic website and has been reserved to prevent"
" phishing."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:49
msgid "You can only use the following characters: a-z, 0-9 and hyphens (-)"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:55
msgid "Cannot use hyphens in a row (--)"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:80
msgid "Email address is invalid"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:82 src/jade/tabs/security.jade:151
msgid "Secret key"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:83 src/jade/tabs/send.jade:43
#: src/jade/tabs/trade.jade:441
msgid "hide"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:88
msgid "Secret Account Key is invalid"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:90
msgid ""
"The account ~{{1}}{{2}} has already been created using this secret key."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:98
msgid "I agree to the {{productName}} {{1:Terms of Use}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:101
msgid ""
"Please see our {{1}} to see how we collect, use and share information about "
"you"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:110
msgid "Migrate Account"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:111
msgid "Need to use your secret key? {{1}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:113
msgid "Use key"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:121
msgid "An error occurred during registration. Please try again later."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:122
msgid "The reported error was: {{1}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:131
msgid ""
"There is already a wallet using this username, please choose a different "
"username and try again."
msgstr "해당 사용자 이름의 지갑이 이미 존재합니다. 다른 사용자 이름으로 다시 시도하세요. "

#: src/jade/tabs/register.jade:150
msgid ""
"By proceeding, you understand that Ripple Trade does not provide a password "
"or secret key recovery mechanism. If you forget your Ripple name/password "
"and secret key, you will be unable to access this Ripple account."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:155
msgid ""
"You are now migrating your account- meaning you'll no longer be able to "
"access your account from ripple.com/client. You will retain all of your "
"balances, contacts, and account history. Your account will use the same "
"secret key as before. If you have already saved your secret key, please "
"continue your migration."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:162
msgid ""
"The secret key unlocks access to all your account funds in the event you "
"lose your Ripple name or password. Please write it down and store it "
"somewhere private and safe. {{1:Read more}} about keys and wallet safety."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:167
msgid ""
"If you have not saved your secret key, please write it down and store it "
"somewhere private and safe. In the event you lose your Ripple name or "
"password, you can use this secret key to recover your funds."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:176
msgid "Show secret key"
msgstr "비밀키 보여주기"

#: src/jade/tabs/register.jade:177
msgid "Hide secret key"
msgstr "비밀키 숨기기"

#: src/jade/tabs/register.jade:180
msgid "Continue to email verification"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:197
msgid ""
"We’ve sent an email to {{1}}. To complete registration, click the link in "
"the email."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:200
msgid "Email token has been resent."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:203
msgid "Email Address:"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/register.jade:210
msgid "Re-send Email"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:7
msgid "Active Session Timeout"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:8
msgid ""
"To view or edit your security settings, you must currently have an active "
"session."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:16
msgid "Restore Session"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:25
msgid "Your Ripple password has been changed, please login again"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:27
msgid "Couldn't change your Ripple password, please try again later."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:30
msgid "Changing your Ripple password..."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:31
msgid "Your Ripple password has been changed successfully."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:32
msgid "Unable to load Two-factor authentication settings."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:33
msgid "Error saving Two-factor authentication settings."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:34
msgid "The verification code is invalid."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:36
msgid "Two-factor authentication has been successfully enabled."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:37
msgid "Two-factor authentication has been successfully disabled."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:38
msgid "Password protection has been successfully enabled."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:39
msgid "Password protection has been successfully disabled."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:45
msgid "Security settings"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:51
msgid "Loading Two-factor authentication settings..."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:55
msgid "Enabled"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:56
msgid "Disabled"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:58
msgid "disable"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:60
msgid "enable"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:66
msgid ""
"Authy is providing two-factor authentication for Ripple Trade. To enable "
"two-factor authentication, you must share some information with Authy."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:69
msgid "- Your email address:"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:72
msgid "- Your phone number:"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:74
msgid "By proceeding, you agree to the Authy {{1: terms of service.}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:78
msgid "Share"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:84
msgid "Saving settings..."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:85
msgid "Disabling Two-factor authentication..."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:86
msgid "Enabling Two-factor authentication..."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:104
msgid "Resend Code"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:110
msgid "Enable"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:114
msgid "Ripple password"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:129
msgid "New password"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:153
msgid ""
"Your secret key unlocks access to your account funds. Please write it down "
"and store it somewhere private and safe. In the event you lose your Ripple "
"name or password, you can use this secret key to recover your funds."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:165
msgid "Password protection for transactions"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:168
msgid ""
"If you turn off password requests, you’ll still need to enter your password "
"after each page refresh."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:176
msgid "Yes"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:177
msgid "No"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:192
msgid "Delete Ripple Trade account"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/security.jade:194
msgid ""
"This deletes your Ripple Trade account. You will no longer be able to login "
"to Ripple Trade and your account data will be deleted. However, you can "
"still access your funds using your secret key."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/send.jade:12
msgid "You have to be funded before you can send money"
msgstr "통화를 송금하기 전에 계좌를 충전하세요."

#: src/jade/tabs/send.jade:25
msgid "Recipient"
msgstr "받는 사람"

#: src/jade/tabs/send.jade:30
msgid "Please enter a recipient."
msgstr "보낼 곳을 입력하세요."

#: src/jade/tabs/send.jade:32
msgid ""
"Recipient should be a Ripple name, a contact, or Ripple/Bitcoin address."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/send.jade:34
msgid "This email address is not Ripple-enabled."
msgstr "리플에서 사용 가능한 이메일 주소가 아닙니다. "

#: src/jade/tabs/send.jade:38
msgid "Show destination tag"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/send.jade:47
msgid "Destination cannot be blank."
msgstr "목적지를 입력해야 합니다."

#: src/jade/tabs/send.jade:48
msgid ""
"Recipient requires a destination tag to be specified for the transaction. If"
" you don't know the destination tag, please contact them before doing a "
"transaction."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/send.jade:53
msgid "Source tag"
msgstr "소스 태그"

#: src/jade/tabs/send.jade:56
msgid "Invalid source tag"
msgstr "유효하지 않은 소스 태그"

#: src/jade/tabs/send.jade:59
msgid "Invoice ID"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/send.jade:62
msgid "Invoice ID must not be more than 64 characters long."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/send.jade:77
msgid "Recipient will receive"
msgstr "보낼 금액"

#: src/jade/tabs/send.jade:88
msgid "{{send.recipient | rpcontactname}} can't receive this currency."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/send.jade:92 src/jade/tabs/trust.jade:102
msgid "Amount must be greater than zero."
msgstr "금액이 0보다 많아야 합니다."

#: src/jade/tabs/send.jade:93
msgid ""
"You are either trying to send too little or too much XRP.Minimum amount is "
"0.000001 XRP and maximum amount is 100 billion XRP."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/send.jade:97
msgid ""
"Recipient does not allow XRP payments. Are you sure you want to send XRP "
"anyway?"
msgstr "수령인이 XRP를 허용하지 않습니다. 그래도 XRP를 보내시겠습니까?"

#: src/jade/tabs/send.jade:99
msgid ""
"{{send.recipient | rpcontactname}}trusts you for {{send.trust_limit | "
"rpamount}} {{send.trust_limit | rpcurrency}}."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/send.jade:103
msgid "Send XRP"
msgstr "XRP 보내기"

#: src/jade/tabs/send.jade:107
msgid ""
"Destination account is unfunded; send at least {{send.xrp_deficiency | "
"rpamount}} XRP to fund it.{{1}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/send.jade:114
msgid "Checking"
msgstr "검색 중"

#: src/jade/tabs/send.jade:117
msgid "Analyzing address"
msgstr "계좌번호 분석 중"

#: src/jade/tabs/send.jade:120
msgid "Scanning accepted currencies"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/send.jade:123
msgid "Requesting quote"
msgstr "거래 가격 요청 중"

#: src/jade/tabs/send.jade:126
msgid "Calculating paths"
msgstr "경로 계산 중"

#: src/jade/tabs/send.jade:129
msgid "Calculating alternatives"
msgstr "대안 계산 중"

#: src/jade/tabs/send.jade:130
msgid ""
"You cannot send {{send.amount}} {{send.currency}} to {{send.recipient}}. "
"Either your account has insufficient funds, or {{send.recipient}} doesn't "
"accept {{send.currency}}."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/send.jade:134
msgid ""
"You cannot send {{send.amount}} {{send.currency}} to{{send.recipient}}. Your"
" account has insufficient funds."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/send.jade:137
msgid "There are no valid currency choices for this destination."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/send.jade:139
msgid "Error while retrieving quote for outbound payment. {{1}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/send.jade:148
msgid "You can send"
msgstr "보낼 수 있습니다."

#: src/jade/tabs/send.jade:150
msgid "Or you can send"
msgstr "혹은 보낼 수 있습니다."

#: src/jade/tabs/send.jade:164
msgid "Send {{ alt.amount | rpcurrency }} {{1}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/send.jade:181
msgid "Ripple is calculating a path for your payment."
msgstr "송금액에 대한 경로를 계산 중입니다."

#: src/jade/tabs/send.jade:186
msgid "You are sending {{1}} to"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/send.jade:194
msgid "Destination tag: {{send.dt}}"
msgstr "목적지 태그: {{send.dt}}"

#: src/jade/tabs/send.jade:195
msgid "They will receive"
msgstr "받을 금액"

#: src/jade/tabs/send.jade:198
msgid "You will pay at most"
msgstr "최대 지불 금액"

#: src/jade/tabs/send.jade:204
msgid "Are you sure?"
msgstr "다음 단계로 넘어갑니다."

#: src/jade/tabs/send.jade:210
msgid "Password required to unlock wallet"
msgstr "지갑을 열려면 비밀번호가 필요합니다."

#: src/jade/tabs/send.jade:234 src/jade/tabs/send.jade:266
msgid "Contact saved!"
msgstr "연락처 저장 완료"

#: src/jade/tabs/send.jade:236 src/jade/tabs/send.jade:268
msgid "Add this address to contacts"
msgstr "연락처에 추가"

#: src/jade/tabs/send.jade:242 src/jade/tabs/send.jade:274
msgid "Name this user"
msgstr "사용자 이름을 입력하세요."

#: src/jade/tabs/send.jade:246 src/jade/tabs/send.jade:278
msgid "This contact already exists, please choose another name."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/send.jade:250 src/jade/tabs/send.jade:283
#: src/jade/tabs/trust.jade:233
msgid "Saving..."
msgstr "저장 중..."

#: src/jade/tabs/send.jade:255 src/jade/tabs/send.jade:289
msgid "Send another payment"
msgstr "추가 송금"

#: src/jade/tabs/settings/navbar.jade:2
msgid "Security"
msgstr "보안"

#: src/jade/tabs/settingstrade.jade:12
msgid "Trade settings"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/settingstrade.jade:14
msgid "Trade currency pairs"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:12 src/jade/tabs/trade.jade:451
msgid "Loading Order Book"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:31 src/jade/tabs/widgets/markets.jade:24
msgid "flip"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:34
msgid "add pair"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:37
msgid "edit pairs"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:41
msgid "Base Currency"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:44
msgid "Base Gateway"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:49
msgid "Counter&nbsp;Currency"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:52
msgid "Counter Gateway"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:57
msgid "Add"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:60
msgid "Base currency issuer ({{order.first_currency | rpcurrency}})"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:63
msgid "Ripple name or contact"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:65
msgid "Not a valid Ripple address or contact"
msgstr "유효한 리플 계좌 혹은 연락처가 아닙니다."

#: src/jade/tabs/trade.jade:70
msgid "Counter currency issuer ({{order.second_currency | rpcurrency}})"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:75
msgid "Not a valid Ripple name or address"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:79
msgid ""
"To show an orderbook, choose from the dropdown above or click \"Add custom "
"pair\"."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:86
msgid "Bid"
msgstr "매수"

#: src/jade/tabs/trade.jade:91
msgid "Ask"
msgstr "호가"

#: src/jade/tabs/trade.jade:96
msgid "Spread"
msgstr "펼치기"

#: src/jade/tabs/trade.jade:101
msgid "Last price"
msgstr "종가"

#: src/jade/tabs/trade.jade:108
msgid "You have to be funded before you can trade"
msgstr "거래 전에 계좌를 충전하세요."

#: src/jade/tabs/trade.jade:115
msgid "Buy {{1}} {{order.first_currency | rpcurrency}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:118
msgid "Sell {{1}} {{order.first_currency | rpcurrency}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:121 src/jade/tabs/trade.jade:130
msgid "{{1}} available"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:144
msgid "Amount To Buy"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:145
msgid "Amount To Sell"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:152 src/jade/tabs/trade.jade:167
#: src/jade/tabs/trade.jade:182
msgid "Required"
msgstr "필수사항"

#: src/jade/tabs/trade.jade:154 src/jade/tabs/trade.jade:169
#: src/jade/tabs/trade.jade:184
msgid "Must be greater than zero"
msgstr "0 보다 많아야 합니다."

#: src/jade/tabs/trade.jade:156 src/jade/tabs/trade.jade:171
#: src/jade/tabs/trade.jade:186
msgid ""
"Minimum amount of XRP you can send is a drop (0.000001) and the maximum is "
"100 billion XRPs."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:160
msgid "Price of Each"
msgstr "각각의 금액"

#: src/jade/tabs/trade.jade:175
msgid "Order Value (max)"
msgstr "주문가 (최대)"

#: src/jade/tabs/trade.jade:192
msgid "You are wanting to buy {{1}} for {{2}} ({{3}} per {{4}})"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:201
msgid "You are wanting to sell {{1}} for {{2}} ({{3}} per {{4}})"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:213
msgid "Buy"
msgstr "구매"

#: src/jade/tabs/trade.jade:214
msgid "Sell"
msgstr "매도"

#: src/jade/tabs/trade.jade:220
msgid "You do not have sufficient funds to create an order."
msgstr "주문서를 작성하기에는 자금이 부족합니다."

#: src/jade/tabs/trade.jade:225
msgid ""
"You are about to create an order to {{1: buy}} {{2: "
"sell}}{{3}}{{4:for}}{{5}}{{6}}{{7:Are you sure?}}{{8}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:242
msgid "CAUTION: Your order is far off from the current market price."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:246 src/jade/tabs/trade.jade:407
msgid "&laquo; Back"
msgstr "&laquo; 이전"

#: src/jade/tabs/trade.jade:255
msgid "Sending order to Ripple network..."
msgstr "리플 네트워크로 주문을 보내는 중..."

#: src/jade/tabs/trade.jade:261
msgid "Your order has been submitted."
msgstr "주문이 제출되었습니다."

#: src/jade/tabs/trade.jade:263
msgid "Your order is now active."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:265
msgid "Your order has been filled."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:267
msgid ""
"Your order has been partially filled. The remaining amount is now active."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:276
msgid "Submit another order"
msgstr "추가 주문"

#: src/jade/tabs/trade.jade:278
msgid "My Orders{{1}}{{2}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:287
msgid "Your order has been modified."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:289
msgid "Your order &#35;{{ cancelOrder.seq }} has been cancelled."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:291
msgid ""
"Your order could not be modified and no longer exists. Error: "
"{{order[editOrder.type].engine_result_message}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:293
msgid "Unable to cancel order as it no longer exists."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:295
msgid "Modifying your order (Placing new order) ..."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:299
msgid "Current pair only"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:313 src/jade/tabs/widgets/orders.jade:24
msgid "reverse"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:322 src/jade/tabs/widgets/orders.jade:33
msgid "QTY{{1}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:324 src/jade/tabs/widgets/orders.jade:35
msgid "Base{{1}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:326 src/jade/tabs/widgets/orders.jade:37
msgid "Counter{{1}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:328 src/jade/tabs/widgets/orders.jade:39
msgid "Limit{{1}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:334
msgid "Action"
msgstr "동작"

#: src/jade/tabs/trade.jade:360 src/jade/tabs/trade.jade:424
msgid "TRADE CONFIRMATION"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:362
msgid "{{1:Please confirm that you wish to cancel order &num;{{entry.seq}}}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:364
msgid ""
"{{1}} div   span.modal-order-type(l10n-inc) FILLED:   span filled data div"
"   span.modal-order-type(l10n-inc) REMAIN:   span remain data div   span"
".modal-order-type(l10n-inc) PLACED:   span time data"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:371
msgid "with"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:372
msgid "for"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:376
msgid "at"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:389
msgid "Cancel order"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:390 src/jade/tabs/trade.jade:431
msgid "back"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:407
msgid ""
"CAUTION: Your new order is far off from the current market price. <br/> Do "
"you still want to replace your order ?"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:410
msgid "Unable to cancel order. Error: {{entry.errorMsg}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:412
msgid ""
"Your order amount has been updated by Ripple. Please go back and edit again "
"to modify this order."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:414
msgid ""
"Your order could not be modified. Error: "
"{{order[editOrder.type].engine_result_message}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:415
msgid "X"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:420
msgid "cancel all"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:426
msgid "{{1:Please confirm that you wish to cancel all orders.}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:430
msgid "Cancel all orders"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:433 src/jade/tabs/widgets/orders.jade:64
msgid "No current orders. {{1}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:434 src/jade/tabs/widgets/orders.jade:65
msgid "View orders history"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:437
msgid "Orderbook{{1}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:440
msgid "show"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:442
msgid "Last updated {{1}} {{2: seconds}} {{3: second}} ago"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trade.jade:458
msgid "Bids"
msgstr "매수"

#: src/jade/tabs/trade.jade:460 src/jade/tabs/trade.jade:487
msgid "Sum{{1}}{{2}}"
msgstr "총 {{1}}{{2}}"

#: src/jade/tabs/trade.jade:463 src/jade/tabs/trade.jade:484
msgid "Size{{1}}{{2}}"
msgstr "규모 {{1}}{{2}}"

#: src/jade/tabs/trade.jade:466
msgid "Bid Price{{1}}{{2}}"
msgstr "매수가 {{1}}{{2}}"

#: src/jade/tabs/trade.jade:477
msgid "There are currently no bids for this pair."
msgstr "현재 본 건에 대한 입찰이 존재하지 않습니다. "

#: src/jade/tabs/trade.jade:479
msgid "Asks"
msgstr "호가"

#: src/jade/tabs/trade.jade:481
msgid "Ask Price{{1}}{{2}}"
msgstr "호가 {{1}}{{2}}"

#: src/jade/tabs/trade.jade:498
msgid "There are currently no asks for this pair."
msgstr "현재 본 건에 대한 요청이 존재하지 않습니다."

#: src/jade/tabs/trade.jade:501
msgid "No more orders"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trust.jade:29
msgid "Removing gateway..."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trust.jade:31
msgid "Gateway removed."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trust.jade:33
msgid "Your changes have been saved."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trust.jade:35
msgid "Request failed."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trust.jade:39
msgid "Account unlock failed."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trust.jade:55
msgid "Name / Address"
msgstr "이름 / 계좌번호"

#: src/jade/tabs/trust.jade:57 src/jade/tabs/trust.jade:90
msgid "Currency"
msgstr "통화"

#: src/jade/tabs/trust.jade:60
msgid "Trust Limit"
msgstr "신탁 한도"

#: src/jade/tabs/trust.jade:66
msgid "Gateway's Ripple name or address"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trust.jade:100
msgid "Amount field is required."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trust.jade:115
msgid ""
"Allow this trust line's balances to be transferred to another issuer you "
"connect to. <a href=https://ripple.com/wiki/No_Ripple target=_blank>More "
"information</a>"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trust.jade:125
msgid ""
"{{1:You are connecting a gateway, which means}}{{2:{{ counterparty_address |"
" rpripplename:{tilde: true} }} can:}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trust.jade:128
msgid "{{1:- Hold up to }}{{2}} {{3: on your behalf}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trust.jade:132
msgid "{{1:- Hold }}{{2}} {{3: on your behalf}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trust.jade:148
msgid "Verifying address"
msgstr "계좌를 확인 중"

#: src/jade/tabs/trust.jade:151
msgid ""
"Your account has to be {{1:activated}} before you can add a gateway account."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trust.jade:159
msgid "Connect gateway"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trust.jade:169 src/jade/tabs/trust.jade:221
msgid "Limit"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trust.jade:170
msgid "Min"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trust.jade:172
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: src/jade/tabs/trust.jade:188
msgid "Off"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trust.jade:189
msgid "On"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trust.jade:192 src/jade/tabs/trust.jade:201
#: src/jade/tabs/trust.jade:206 src/jade/tabs/trust.jade:210
#: src/jade/tabs/trust.jade:239 src/jade/tabs/trust.jade:244
#: src/jade/tabs/trust.jade:248
msgid "Incoming trust"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trust.jade:192
msgid ""
"You can't edit incoming trust lines. Incoming trust lines are when other "
"Ripple users trust you."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trust.jade:200 src/jade/tabs/trust.jade:202
#: src/jade/tabs/trust.jade:205 src/jade/tabs/trust.jade:207
#: src/jade/tabs/trust.jade:209 src/jade/tabs/trust.jade:211
#: src/jade/tabs/trust.jade:238 src/jade/tabs/trust.jade:240
#: src/jade/tabs/trust.jade:243 src/jade/tabs/trust.jade:245
#: src/jade/tabs/trust.jade:247 src/jade/tabs/trust.jade:249
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: src/jade/tabs/trust.jade:201 src/jade/tabs/trust.jade:206
#: src/jade/tabs/trust.jade:210 src/jade/tabs/trust.jade:239
#: src/jade/tabs/trust.jade:244 src/jade/tabs/trust.jade:248
msgid ""
"You can't delete incoming trust lines. Incoming trust lines are when other "
"Ripple users trust you."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/trust.jade:226
msgid "Rippling {{1}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/tx.jade:5
msgid "Loading transaction details..."
msgstr "거래 상세 내역 로딩 중..."

#: src/jade/tabs/tx.jade:7
msgid "An error occurred while loading the transaction details."
msgstr "거래 내역 로딩 중 에러가 발생했습니다."

#: src/jade/tabs/tx.jade:10
msgid "Transaction #"
msgstr "거래 #"

#: src/jade/tabs/tx.jade:15
msgid "Transaction type: {{1}}"
msgstr "거래 종류: {{1}}"

#: src/jade/tabs/tx.jade:22
msgid "Address sent from"
msgstr "보낸 곳의 계좌"

#: src/jade/tabs/tx.jade:26
msgid "Amount sent"
msgstr "보낸 금액"

#: src/jade/tabs/tx.jade:30
msgid "Currency sent"
msgstr "보낸 화폐"

#: src/jade/tabs/tx.jade:35
msgid "Address sent to"
msgstr "보낸 계좌번호"

#: src/jade/tabs/tx.jade:39
msgid "Amount received"
msgstr "받은 금액"

#: src/jade/tabs/tx.jade:43
msgid "Currency received"
msgstr "받은 통화"

#: src/jade/tabs/tx.jade:50
msgid "Network fee paid"
msgstr "지불된 네트워크 이용 요금"

#: src/jade/tabs/tx.jade:62
msgid "Ledger number"
msgstr "장부 번호"

#: src/jade/tabs/tx.jade:68
msgid "Address sent from:"
msgstr "보낸 곳의 계좌번호"

# Sorry, we don't have an info page layout for this transaction type yet.
#: src/jade/tabs/tx.jade:72
msgid ""
"Sorry, we don't have an info page layout for this transaction type yet."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/usd.jade:35
msgid "US Dollar Deposit"
msgstr "US 달러 예탁"

#: src/jade/tabs/usd.jade:39
msgid "SnapSwap US (~SnapSwap){{1}}{{2}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/usd.jade:45
msgid "USA"
msgstr "USA"

#: src/jade/tabs/usd.jade:48
msgid "$ 0.31-$ 5.00"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/usd.jade:56
msgid ""
"Ripple Trade has partnered with SnapSwap to provide easier access to USD. "
"Following this action will enable SnapSwap to hold USD on your behalf."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/usd.jade:73
msgid "NEW CUSTOMERS- SIGN UP AT SNAPSWAP.US"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/usd.jade:74
msgid "Register and verify your account at SnapSwap US. You will need: {{1}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/usd.jade:82
msgid "EXISTING SNAPSWAP US CUSTOMERS"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/usd.jade:93
msgid "Deposit instantly via selected banks"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/usd.jade:95
msgid "Deposit cash at Bank of America branches (3 business days)"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/usd.jade:97
msgid "Deposit via online bank transfer (3 business days)"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/usd.jade:103
msgid "Directly to your bank account (3-4 business days)"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/usd.jade:105
msgid "Directly to your PayPal account (several minutes)"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/widgets/assetallocation.jade:3
msgid "Asset Allocation"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/widgets/balances.jade:3
msgid "Balances"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/widgets/balances.jade:12
msgid "Balance<br>{{ account.Balance | rpamount }} XRP"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/widgets/balances.jade:16
msgid "Reserve"
msgstr "예비금"

#: src/jade/tabs/widgets/balances.jade:18
msgid "Reserve amount"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/widgets/balances.jade:18
msgid ""
"Minimum amount of XRP required to fund your account. You cannot spend the "
"reserve."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/widgets/balances.jade:20
msgid "Reserve amount<br>{{ account.reserve | rpamount }} XRP"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/widgets/balances.jade:26
msgid "Available amount"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/widgets/balances.jade:26
msgid "Total amount of XRP in your account minus the reserve amount."
msgstr ""

#: src/jade/tabs/widgets/balances.jade:28
msgid "Available amount<br>{{ account.max_spend | rpamount }} XRP"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/widgets/balances.jade:35
msgid ""
"Balance<br>{{ entry.total | rpamount:{precision: 30, hard_precision: true} "
"}} {{ entry.total | rpcurrency }}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/widgets/balances.jade:43
msgid ""
"Balance<br>{{ component | rpamount:{precision: 30, rel_min_precision: -2, "
"hard_precision: true} }} {{ entry.total | rpcurrency }}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/widgets/markets.jade:3
msgid "Markets"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/widgets/networth.jade:3
msgid "Net Worth"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/widgets/networth.jade:8
msgid "{{1:{{1:In}}}}{{2}}"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/widgets/networth.jade:14
msgid "Estimated from latest trade price"
msgstr ""

#: src/jade/tabs/widgets/networth.jade:23
msgid "(excluding negative balances)"
msgstr "(마이너스 잔고를 제거)"

#: src/jade/tabs/widgets/orders.jade:3
msgid "My Orders"
msgstr "내 주문"

#: src/jade/tabs/widgets/orders.jade:68
msgid "trade currencies"
msgstr "거래 통화들"

#: src/jade/tabs/xrp.jade:19
msgid "Ripple name: {{1}}{{2}}{{3}}"
msgstr "리플 사용자 이름: {{1}}{{2}}{{3}}"

#: src/jade/tabs/xrp.jade:21
msgid "loading..."
msgstr "로딩중..."

#: src/jade/tabs/xrp.jade:23
msgid "Show address"
msgstr "주소 보기"

#: src/jade/tabs/xrp.jade:25
msgid ""
"Ripple names are a new feature on Ripple! Use your Ripple name "
"(~{{userCredentials.username}}) to receive money. You can still use your "
"full Ripple address, and while we are working to transition to Ripple names,"
" some gateways may still ask for your full address."
msgstr "리플 아이디는 리플의 새로운 기능입니다!  리플 아이디로 (~{{}} userCredentials.username) 돈을 받을 수 있습니다. 리플 전체 주소도 여전히 사용할 수 있습니다, 아이디를 리플로 전환하는 작업을 하는 동안, 몇 게이트웨이는 전체 주소를 요청할 수 있습니다."
